msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-07-16 09:50+0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "Rate:"
msgstr "汇率："

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "Staked liquidity"
msgstr "质押的流动性"

#: src/components/TransactionSettings/AdvanceModeModal.tsx
msgid "Please type the word <0>Confirm</0> below to enable Degen Mode"
msgstr "请在下方输入 <0>Confirm</0> 以启用 Degen 模式"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ActionButtonLimitOrder.tsx
msgid "You need to first allow KyberSwap smart contracts to use your {inSymbol}. This has to be done only once for each token."
msgstr "您需要先授权 KyberSwap 智能合约使用您的 {inSymbol}。每个代币只需执行一次。"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TokenPanel.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Finding the best route..."
msgstr "正在寻找最佳路线..."

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/UpdatedBadge.tsx
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/const.ts
msgid "Open Orders"
msgstr "未成交订单"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Total Gas Refund = Available + Pending + Claimed Gas Refund"
msgstr "燃气费返还总额 = 可用 + 待处理 + 已领取的燃气费返还"

#: src/components/EarningPieChart/index.tsx
#: src/components/EarningPieChart/index.tsx
msgid "loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/DropdownAction.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "Increase Liquidity"
msgstr "增加流动性"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Exported profiles will not be associated with your wallet. Your export code is unique. Learn more about profile <0>here</0>."
msgstr "导出的档案不会与您的钱包关联。您的导出代码是唯一的。了解更多关于档案的信息<0>请点击这里</0>。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/TableHeader.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/OrderBook/TableHeader.tsx
msgid "RATE"
msgstr "汇率"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "Refunded"
msgstr "已退款"

#: src/constants/networks.ts
msgid "Classic is not supported on Base. Please switch to other chains"
msgstr "Base 不支持 Classic，请切换到其他链"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
msgid "day"
msgstr "天"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Official announcement is here ↗"
msgstr "官方公告在此 ↗"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "Tier {userTier} - You are eligible for <0>{0}% gas refund</0>."
msgstr "等级 {userTier} - 您可获得<0>{0}% 的燃气费返还</0>。"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
msgid "Insufficient KNCL balance!"
msgstr "KNCL 余额不足！"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/index.tsx
#: src/components/swapv2/TokenInfoIcon.tsx
msgid "Token Info"
msgstr "代币信息"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/InboxItemPoolPosition.tsx
#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/PoolPosition.tsx
msgid "Back in range"
msgstr "重新回到区间"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "Farming rewards"
msgstr "挖矿奖励"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/MobileTableRow.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableHeader.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/MigrationModal.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/MigrationModal.tsx
msgid "Volume"
msgstr "成交量"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Select from over thousands of tokens and start trading. KyberSwap finds you superior prices across multiple exchanges & combines them into one trade!"
msgstr "从数千种代币中选择并开始交易。KyberSwap 会在多个交易所中为您寻找更优价格，并将其组合成一笔交易！"

#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Unclaimed Fee"
msgstr "未领取的手续费"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Roadmap"
msgstr "路线图"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Waiting For Confirmation"
msgstr "等待确认"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalListComponent.tsx
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: src/components/Header/web3/SelectNetwork.tsx
msgid "Unable to switch network. Please try it on your wallet."
msgstr "无法切换网络。请在您的钱包中重试。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "Placing order"
msgstr "正在下单"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "Loading token..."
msgstr "正在加载代币..."

#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "Check more details <0>here</0>"
msgstr "查看更多详情<0>请点击这里</0>"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "In case you want to Opt Out (i) from KyberSwap Treasury Grant Program, proceed in actions."
msgstr "如果您想退出（i）KyberSwap 国库赠款计划，请按步骤继续操作。"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapBrief.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalHeader.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
msgid "Output Amount"
msgstr "输出金额"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Gas refund program"
msgstr "燃气费返还计划"

#: src/components/ProAmm/Tab.tsx
msgid "Position {0}"
msgstr "仓位 {0}"

#: src/components/EarnBanner/FarmingPoolBanner.tsx
msgid "FARMING POOLS"
msgstr "挖矿池"

#: src/pages/Earns/Landing/RewardSection.tsx
msgid "Collect Rewards"
msgstr "领取奖励"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
msgid "No position found!"
msgstr "未找到仓位！"

#: src/constants/networks.ts
msgid "Elastic is not supported on Blast. Please switch to other chains"
msgstr "Blast 不支持 Elastic，请切换到其他链"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalListComponent.tsx
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid ""
"Your voting power is calculated by\n"
"[Your Staked KNC] / [Total Staked KNC] * 100%."
msgstr ""
"您的投票权按照\n"
"[您质押的 KNC] / [质押的 KNC 总量] * 100% 计算。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for low-risk appetite LPs for pairs with high price volatility. Anticipating price to fluctuate within ~150%. You can earn fees even if the price goes up by 75% or goes down by 75%."
msgstr "适合风险偏好较低、价格波动较大的交易对 LP。预期价格波动幅度约为 150%。即使价格上涨 75% 或下跌 75%，您仍可赚取手续费。"

#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "My Farming Positions"
msgstr "我的挖矿仓位"

#: src/components/FeeControlGroup/index.tsx
msgid "No hidden fees - Your optional tips support {clientName}!"
msgstr "无隐藏费用 - 您的自愿小费将支持 {clientName}！"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Hard Cancel"
msgstr "强制取消"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Top 100 Pools with assets that offer exceptionally high APRs"
msgstr "提供异常高 APR 的资产池 Top 100"

#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
msgid "Min:"
msgstr "最小值："

#: src/components/TransactionSettings/index.tsx
msgid "You can make trades with high price impact and without any confirmation prompts. Enable at your own risk"
msgstr "您可以在没有任何确认提示的情况下进行高价格冲击的交易。启用请自行承担风险。"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
#: src/components/LiveChart/ProChartToggle.tsx
msgid "Basic"
msgstr "基础版"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "No contract found"
msgstr "未找到合约"

#: src/constants/index.ts
msgid "Stands for amplification factor. Pools with a higher AMP provide higher capital efficiency within a particular price range. We recommend higher AMP for stable token pairs and lower AMP for volatile token pairs."
msgstr "表示放大系数。放大系数越高的池子在特定价格区间内提供更高的资金效率。我们建议稳定币对使用较高的放大系数，波动性代币对使用较低的放大系数。"

#: src/components/TransactionSettings/index.tsx
msgid "Use Aggregator for Zaps"
msgstr "对 Zap 使用聚合器"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "First, you will need to create a passcode"
msgstr "首先，您需要创建一个密码"

#: src/components/WalletPopup/ReceiveToken.tsx
msgid "Download Image"
msgstr "下载图片"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "There is no deadline to claim your gas refunds. You can wait for more KNC to be accumulated before claiming them in order to save on gas fees."
msgstr "领取燃气费返还没有期限。您可以等待累积更多 KNC 后再领取，以节省燃气费。"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切换到 {0}"

#: src/components/ConfirmAddModalBottom/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
msgid "Your Share of Pool"
msgstr "您在池中的份额"

#: src/utils/time.ts
msgid "{min} {formatM} ago"
msgstr "{min} {formatM} 前"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
msgid "L1 fee that pays for rolls up cost"
msgstr "用于支付 Rollup 成本的 L1 费用"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "Vote now"
msgstr "立即投票"

#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
msgid "Tradable token pair price range for this pool based on AMP. If the price goes below or above this range, the pool may become inactive."
msgstr "基于AMP的池的可交易代币对价格范围。如果价格低于或高于这个范围，这个池子可能会变得不活跃。"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/PendingWarning.tsx
msgid "Transaction stuck? <0><1>See here</1></0>"
msgstr "交易卡住了？<0><1>查看这里</1></0>"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "驳回"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/Content.tsx
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "Sender:"
msgstr "发送者："

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "USD stablecoins equivalent to 60% of the Reference Value of Lost Affected Assets contributed from such Affected Address, vested continuously on a linear basis over 3 months."
msgstr "向该受影响地址发放相当于受影响资产参考价值 60% 的美元稳定币，并在 3 个月内按线性方式持续归属。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "<0>{0} {makerAssetSymbol}</0> and receive <1>{1} {takerAssetSymbol}</1> <2>at {takerAssetSymbol} price of {rate} {makerAssetSymbol}</2>"
msgstr "<0>支付 {0} {makerAssetSymbol}</0> 并收到 <1>{1} {takerAssetSymbol}</1><2>，{takerAssetSymbol} 价格为 {rate} {makerAssetSymbol}</2>"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Delegated Voting Power: {0}"
msgstr "委托投票权：{0}"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
msgid "Add Custom RPC Endpoint"
msgstr "添加自定义 RPC 节点"

#: src/components/Header/groups/EarnNavGroup.tsx
msgid "All Pools"
msgstr "全部池子"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "Estimated Processing Time"
msgstr "预计处理时间"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/Vesting.tsx
msgid "Wallet Address:"
msgstr "钱包地址："

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "There was an issue while confirming your price and minimum amount received. You may consider adjusting your <0>Max Slippage</0> and then trying to swap again."
msgstr "确认价格和最少收到数量时出现问题。您可以考虑调整<0>最大滑点</0>后再尝试兑换。"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "All-Time High"
msgstr "历史最高价"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#: src/pages/AddLiquidityV2/styled.tsx
msgid "Add liquidity instantly using only one token!"
msgstr "仅用一种代币即可立即添加流动性！"

#: src/hooks/kyberdao/index.tsx
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Switch Profile"
msgstr "切换档案"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelStatusCountDown.tsx
msgid "Canceling order"
msgstr "正在取消订单"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Keep this profile active whenever you switch wallets."
msgstr "每次切换钱包时都保持此档案处于激活状态。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/AlertCondition.tsx
msgid "goes"
msgstr "变为"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "Additional fee charged by {0}"
msgstr "{0} 收取的额外费用"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Switch to Polygon"
msgstr "切换到 Polygon"

#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
msgid "By collecting, you will receive 100% of your fee earnings"
msgstr "领取后，您将获得 100% 的手续费收益"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaim.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "TOTAL AMOUNT (USD)"
msgstr "总金额（美元）"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/EditOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "Review your order"
msgstr "检查您的订单"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/DegenModeSetting.tsx
#: src/components/TransactionSettings/index.tsx
msgid "Degen Mode"
msgstr "Degen 模式"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/CreateAlertButton.tsx
msgid "Create Alert"
msgstr "创建提醒"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Please input a valid email address"
msgstr "请输入有效的电子邮件地址"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
msgid "Send me an alert when on"
msgstr "当满足以下条件时发送提醒"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "The owner of this liquidity position is {0}"
msgstr "该流动性仓位的所有者是 {0}"

#: src/components/swapv2/GasTokenSetting.tsx
msgid "Pay network fees in the token of your choice."
msgstr "使用您选择的代币支付网络手续费。"

#: src/components/SwapForm/OutputCurrencyPanel.tsx
msgid "This is the estimated output amount. It is inclusive of any applicable swap fees. Do review the actual output amount at the confirmation stage."
msgstr "这是预计的输出数量，包含所有适用的兑换手续费。请在确认阶段重新查看实际输出数量。"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/TransactionTimeLimitSetting.tsx
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: src/components/Header/web3/WalletModal/index.tsx
msgid "KyberSwap‘s Terms of Use"
msgstr "KyberSwap 使用条款"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/TutorialMobile.tsx
msgid "Welcome to KyberSwap!"
msgstr "欢迎使用 KyberSwap！"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Your wallet has been verified. Please select the grant option."
msgstr "您的钱包已验证，请选择赠款选项。"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "My positions"
msgstr "我的仓位"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "The price of the pool is outside your selected price range and hence you can only deposit a single token. To see more options, update the price range."
msgstr "池子的价格已超出您选择的价格区间，因此您只能存入单一代币。若要查看更多选项，请更新价格区间。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Error occur, please try again"
msgstr "发生错误，请重试"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Bulk Cancellation"
msgstr "批量取消"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
msgid "Data and information on KyberSwap.com is for informational purposes only, neither recommendation nor investment advice is provided."
msgstr "KyberSwap.com 上的数据和信息仅供参考，不构成任何推荐或投资建议。"

#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Remove Anyway"
msgstr "仍然删除"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPooledTokens.tsx
msgid "Your Liquidity"
msgstr "您的流动性"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for low-risk appetite LPs for pairs with high price volatility. Anticipating price to fluctuate within ~100%. You can earn fees even if the price goes up by 50% or goes down by 50%."
msgstr "适合风险偏好较低、价格波动较大的交易对 LP。预期价格波动幅度约为 100%。即使价格上涨 50% 或下跌 50%，您仍可赚取手续费。"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/QuoteSelector.tsx
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "Total KNC migrated from KNCL"
msgstr ""

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/DropdownAction.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "删除流动性"

#: src/utils/time.ts
msgid "{day} {temp} ago"
msgstr ""

#: src/components/ElasticHackedModal.tsx
msgid "Adding liquidity to Elastic Pools and staking in Elastic Farms is temporarily unavailable. Kindly visit \"My Pool\" for prompt removal of your liquidity."
msgstr ""

#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
msgid "Voting Rewards"
msgstr ""

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for stablecoin or stable correlated pairs. Anticipating price to fluctuate within ~2%. You can earn fees even if the price goes up by 1% or goes down by 1%."
msgstr ""

#: src/components/LiveChart/index.tsx
#: src/components/LiveChart/ProChartToggle.tsx
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#: src/pages/Earns/components/ClaimModal/index.tsx
msgid "Choose to reinvest your earnings back into this position or send them to your wallet."
msgstr "选择将收益重新投入该仓位，或发送至您的钱包。"

#: src/components/YieldPools/ElasticFarmGroup/buttons.tsx
msgid "Harvest All"
msgstr "收成全部"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "and receive"
msgstr "并获得"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Increase liquidity"
msgstr "增加流动性"

#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
msgid "Your fees are being automatically compounded so you earn more"
msgstr "您的手续费正在自动复利，帮助您获得更多收益"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Before you can subscribe to this notification, sign-in to a profile first. Go the <0>Profile</0> tab to sign-in with your wallet"
msgstr "在订阅此通知之前，请先登录一个档案。前往<0>档案</0>页签并使用钱包登录"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPooledTokens.tsx
msgid "Position was created at {0}"
msgstr "仓位创建于 {0}"

#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
msgid "Read more about the fees {hereLink}"
msgstr "在 {hereLink} 了解更多手续费信息"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "MAX"
msgstr "最大值"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
msgid "Personalize your trading interface"
msgstr "自定义您的交易界面"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "By visiting KyberSwap and participating in the program, the User is deemed to have read, understood, and agreed to these Terms and Conditions and the KyberSwap <0>Terms of Use</0>."
msgstr "访问 KyberSwap 并参与该计划，即表示用户已阅读、理解并同意这些条款与条件及 KyberSwap 的<0>使用条款</0>。"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "My Share Of Pool"
msgstr "我在池中的份额"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "You are undelegating your voting from {delegatedAddress}."
msgstr "您正在取消将投票权委托给 {delegatedAddress}。"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Terms"
msgstr "条例"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Connect to a wallet to find pools"
msgstr "连接钱包以查找池"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Are you sure you want to cancel {0} limit orders?"
msgstr "您确定要取消 {0} 笔限价订单吗？"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "You have successfully transferred {postFix}"
msgstr ""

#: src/pages/Earns/PositionDetail/PositionHistory.tsx
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/MarketInfo.tsx
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/InboxItemLO.tsx
msgid "Reverted {increasedFilledPercent}"
msgstr "回滚 {increasedFilledPercent}"

#: src/components/Tutorial/index.tsx
#: src/components/Tutorial/index.tsx
msgid "How to Farm Tutorial"
msgstr "如何挖矿教程"

#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "Search by token or pool address"
msgstr "按代币或池地址搜索"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Switch Profile?"
msgstr "切换档案？"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/CurrencyListSelect.tsx
msgid "Loading ..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "All-Time Low"
msgstr "历史最低价"

#: src/pages/MyPool/index.tsx
msgid "Search by token name or pool address"
msgstr "按代币名称或池地址搜索"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "Ended at"
msgstr "结束时间"

#: src/components/WalletPopup/type.ts
#: src/components/WalletPopup/WalletView.tsx
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/index.tsx
#: src/components/ConfirmModal.tsx
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/DeltaRate.tsx
msgid "Your selected price is {styledPercent} better than the current market price."
msgstr "您选择的价格比当前市场价优 {styledPercent}。"

#: src/components/ConfirmAddModalBottom/index.tsx
#: src/components/ConfirmAddModalBottom/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Pooled {0}"
msgstr "Pooled {0}"

#: src/components/Header/groups/SwapNavGroup.tsx
#: src/pages/SwapV3/Tabs/index.tsx
msgid "Cross-Chain"
msgstr "跨链"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Bridge Assets"
msgstr ""

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Manage your pools."
msgstr "管理您的池。"

#: src/components/SwapForm/SlippageSettingGroup.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
msgid "MEV Protection"
msgstr "MEV 防护"

#: src/components/Menu/FaucetModal.tsx
msgid "Request to Faucet - Submitted"
msgstr "水龙头请求 - 已提交"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/index.tsx
msgid "You had successfully import this profile. You are now signed in with this guest account"
msgstr "您已成功导入此档案，现已使用此访客账户登录"

#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Estimated network fee for your transaction"
msgstr "您的交易的估计网络费用"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Cancel order to pay {mainMsg} failed"
msgstr "取消支付 {mainMsg} 的订单失败"

#: src/components/SearchModal/ImportToken.tsx
msgid "I understand"
msgstr "我知道"

#: src/components/Header/groups/CampaignNavGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "May Trading"
msgstr "五月交易"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ProfileContent.tsx
msgid "Add Account"
msgstr "添加账户"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/QRCodeContent.tsx
msgid "Forgot your Passcode?"
msgstr "忘记密码？"

#: src/components/RefreshLoading/index.tsx
msgid "Click to refresh, occur once per second."
msgstr "点击刷新，每秒执行一次。"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/SwapButtonWithPriceImpact.tsx
msgid "There was an issue while trying to find a price for these tokens. Please try again. Otherwise, you may select some other tokens to swap."
msgstr "为这些代币寻找价格时出现问题。请重试，否则请选择其他代币进行兑换。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/InputNote.tsx
msgid "Add a note"
msgstr "添加备注"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Trading Volume (24H)"
msgstr "24 小时交易量"

#: src/components/SwapForm/hooks/useGetInputError.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
#: src/state/burn/hooks.ts
msgid "Invalid amount"
msgstr "无效的数量"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableHeader.tsx
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Choose your preferred network. KyberSwap is a multi-chain platform that supports over 13 chains!"
msgstr "选择您偏好的网络。KyberSwap 是支持 13 条以上链的多链平台！"

#: src/components/Header/groups/EarnNavGroup.tsx
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/OrderItem.tsx
msgid "Insufficient {0} balance for order execution."
msgstr "执行订单的 {0} 余额不足。"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Your QR code is invalid, please try another one"
msgstr "您的二维码无效，请尝试另一个"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/index.tsx
msgid "Elastic Liquidity Positions"
msgstr "弹性流动性仓位"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/MyPool/index.tsx
msgid "Import Pool"
msgstr "导入池"

#: src/pages/ElasticLegacy/index.tsx
msgid "Due to a <0><1>potential issue</1></0> with our legacy Elastic protocol, we recommend that all liquidity providers withdraw their liquidity from Elastic Pools (Legacy). We have fixed all the issues and deployed the new and audited <2>{0}</2> where you can add liquidity normally instead."
msgstr "由于我们的旧版 Elastic 协议存在<0><1>潜在问题</1></0>，建议所有流动性提供者从弹性池（旧版）撤出流动性。我们已修复所有问题，并部署了新的审计版本 <2>{0}</2>，您可以在其中正常添加流动性。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListLimitOrder/TabSelector.tsx
msgid "My Order(s)"
msgstr "我的订单"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/components/DraggableNetworkButton.tsx
msgid "Maintenance"
msgstr "维护中"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Voting System"
msgstr "投票系统"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "You have successfully {summary}"
msgstr "您已成功 {summary}"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "Past Week"
msgstr "过去一周"

#: src/components/Tutorial/index.tsx
#: src/components/Tutorial/index.tsx
msgid "Navigating My Pools Tutorial"
msgstr "导航我的池子教程"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Your orders below have successfully cancelled:<0/>{listOrderName}"
msgstr "以下订单已成功取消：<0/>{listOrderName}"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Tokens"
msgstr "代币"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/AlertType.tsx
msgid "above"
msgstr "高于"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ExpirePicker.tsx
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Voting power"
msgstr "投票权"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
msgid "Market cap"
msgstr "市值"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapModalAreYouSure.tsx
#: src/components/TransactionSettings/AdvanceModeModal.tsx
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗?"

#: src/utils/time.ts
msgid "{hour} {temp} ago"
msgstr "{hour} {temp} 前"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/SwitchToEthereumModal.tsx
msgid "Switch Network"
msgstr "切换网络"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "流动性"

#: src/components/EarnBanner/TrendingPoolBanner.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableHeader.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/MigrationModal.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "APR"
msgstr "APR"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "How can I vote on KIPs with my staked KNC to earn voting rewards?"
msgstr "如何使用我质押的 KNC 对 KIP 投票以获得投票奖励？"

#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalListComponent.tsx
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/Status.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Price range"
msgstr "价格区间"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Reached"
msgstr "已达到"

#: src/components/SwapForm/hooks/useBuildRoute.tsx
msgid "Wallet is not connected"
msgstr "钱包未连接"

#: src/components/ConfirmAddModalBottom/index.tsx
#: src/components/ConfirmModal.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapModalAreYouSure.tsx
#: src/components/TransactionSettings/AdvanceModeModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/DelegateConfirmModal.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for stablecoin or stable correlated pairs. Anticipating price to fluctuate within ~3%. You can earn fees even if the price goes up by 1.5% or goes down by 1.5%."
msgstr "适合稳定币或高度相关的代币对。预期价格波动约 3%。即使价格上涨 1.5% 或下跌 1.5%，您仍可赚取手续费。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
msgid "the price of"
msgstr "价格为"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ClaimConfirmModal.tsx
msgid "If your wallet is eligible, you will be able to claim your reward below:"
msgstr "如果您的钱包符合条件，您即可在下方领取奖励："

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Use Guest Profile"
msgstr "使用访客档案"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "Not selected option"
msgstr "未选择选项"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "KNC Amount"
msgstr "KNC 数量"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "Past hour"
msgstr "过去一小时"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalListComponent.tsx
msgid "KIPs"
msgstr "KIP"

#: src/components/Header/groups/CampaignNavGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Cross Chain Campaign"
msgstr "跨链活动"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "When will gas refunds be available to claim?"
msgstr "燃气费返还是何时可以领取？"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useWarningCreateOrder.tsx
msgid "Your current allowance is insufficient. Approve an additional {0} {1} to proceed."
msgstr "您当前的授权额度不足。请再批准 {0} {1} 后继续。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Full Range"
msgstr "全范围"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/AlertType.tsx
msgid "below"
msgstr "低于"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Gas Abuser"
msgstr "燃气滥用者"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Buy Crypto"
msgstr "购买加密货币"

#: src/components/Header/groups/AboutNavGroup.tsx
msgid "KyberSwap"
msgstr ""

#: src/components/FeeControlGroup/CustomFeeInput.tsx
#: src/components/SlippageControl/CustomSlippageInput.tsx
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "Recipient (Optional)"
msgstr "收款人（可选）"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "You are delegating your voting power to {delegateAddress}."
msgstr "您正在将投票权委托给 {delegateAddress}。"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Claim your unclaimed fees from this position."
msgstr "领取此仓位尚未领取的手续费。"

#: src/components/Menu/ClaimRewardModal.tsx
msgid "Claiming {rewardAmounts} KNC"
msgstr "正在领取 {rewardAmounts} KNC"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/const.ts
msgid "Partially Filled Orders"
msgstr "部分成交订单"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/EligibleTxModal.tsx
msgid "GAS FEE"
msgstr "燃气费"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "Estimated change in price due to the size of your transaction."
msgstr "由于您的交易规模导致的预计价格变动。"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Vote on current epoch proposals to get your full reward."
msgstr "对本纪元的提案进行投票以获得全部奖励。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/TableHeader.tsx
msgid "CREATED | EXPIRY"
msgstr "创建 | 到期"

#: src/pages/Earns/components/AprDetailTooltip.tsx
msgid "LM Reward"
msgstr "流动性挖矿奖励"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "Voting ends in:"
msgstr "投票结束于："

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "KNC Staked"
msgstr "已质押 KNC"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Hard Cancel All Orders"
msgstr "强制取消全部订单"

#: src/components/SwapForm/hooks/useGetInputError.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/useValidateInputError.tsx
msgid "Insufficient {symbol} balance"
msgstr "{symbol} 余额不足"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Can Change Balance"
msgstr "可能更改余额"

#: src/components/SwapForm/OutputCurrencyPanel.tsx
msgid "Est. Output"
msgstr "预计输出"

#: src/components/Menu/ClaimRewardModal.tsx
msgid "Claim your rewards"
msgstr "领取您的奖励"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "You have successfully cancelled an order to pay {mainMsg}{filledComponent}"
msgstr "您已成功取消支付 {mainMsg}{filledComponent} 的订单"

#: src/pages/MyPool/index.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "No liquidity found. Check out our <0>Pools.</0>"
msgstr "未找到流动性。请查看我们的 <0>流动性池</0>。"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "KyberSwap Guide"
msgstr "KyberSwap 指南"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/Vesting.tsx
msgid "Total Amount (USDC)"
msgstr "总金额（USDC）"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/OrderItem.tsx
msgid "Once you add {0}, the order will be executed at <0>{1}%</0> below the market price."
msgstr "一旦您追加 {0}，该订单将以低于市场价 <0>{1}%</0> 的价格执行。"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "You will receive at least this amount or your transaction will revert."
msgstr "您将至少收到该数量，否则交易将回滚。"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Profile updated failed"
msgstr "档案更新失败"

#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
msgid "Fee {0}%"
msgstr "手续费 {0}%"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
msgid "You need to first give a temporary 24H approval to KyberSwap's smart contract to use your {0}. This doesn't require a gas fees. <0>Read more ↗</0>"
msgstr "您需要先给 KyberSwap 智能合约一个 24 小时的临时授权以使用您的 {0}。此操作无需燃气费。<0>了解更多 ↗</0>"

#: src/components/Tutorial/index.tsx
msgid "To learn more about how to increase liquidity to KyberSwap Elastic, view <0> here</0>"
msgstr "了解如何在 KyberSwap Elastic 中增加流动性，请查看<0>这里</0>"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "This chain is not supported gasless cancel. It's coming soon."
msgstr "该链暂不支持免 gas 取消，敬请期待。"

#: src/components/SwapForm/hooks/useBuildRoute.tsx
msgid "Route summary is missing"
msgstr "缺少路线摘要"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "profile <0> {0}</0>"
msgstr "档案 <0>{0}</0>"

#: src/pages/NotificationCenter/PrivateAnnouncement.tsx
msgid "Connect wallet to view notification"
msgstr "连接钱包以查看通知"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "{0}Skip"
msgstr "{0}跳过"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Note: Your currently existing order is {percent}% filled"
msgstr "注意：您当前的订单已成交 {percent}%"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "In-Progress"
msgstr "进行中"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListLimitOrder/TabSelector.tsx
msgid "Open Limit Orders"
msgstr "未成交限价订单"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/index.tsx
msgid "Search by token symbol or token address"
msgstr "按代币符号或地址搜索"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
msgid "Any <0>positive slippage</0> will accrue to KyberSwap."
msgstr "任何<0>正滑点</0>都将归属于 KyberSwap。"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Your Voting Power"
msgstr "您的投票权"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "You will receive"
msgstr "您将收到"

#: src/hooks/useWrapCallback.ts
msgid "Wrap Error"
msgstr "包装错误"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Total Amount includes all affected funds under Category 1, 2 & 4 and unrecovered funds under Category 3 & 5 (USD value subject to change based on Grant Terms)."
msgstr "总金额包括第 1、2、4 类的所有受影响资金以及第 3、5 类尚未追回的资金（美元价值可能根据赠款条款变化）。"

#: src/components/ErrorBoundary/FallbackView.tsx
msgid "Create an issue on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上创建问题"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/SwitchToEthereumModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "This action"
msgstr "此操作"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/DeltaRate.tsx
msgid "Sell {symbol} at rate"
msgstr "以该汇率卖出 {symbol}"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableHeader.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/MigrationModal.tsx
msgid "Pair"
msgstr "交易对"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/TransactionItem.tsx
msgid "voting power"
msgstr "投票权"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "You can search and select <0>any token</0> on KyberSwap."
msgstr "您可以在 KyberSwap 上搜索并选择<0>任何代币</0>。"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "My Earned Points"
msgstr "我获得的积分"

#: src/components/WalletPopup/AccountInfo/index.tsx
msgid "Total Balance"
msgstr "总余额"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useValidateInputError.tsx
msgid "Your output amount is invalid."
msgstr "您的输出数量无效。"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/Header.tsx
msgid "Active Alerts"
msgstr "进行中的提醒"

#: src/pages/Earns/UserPositions/DropdownAction.tsx
msgid "Claim Fees"
msgstr "领取手续费"

#: src/components/EarningPieChart/index.tsx
msgid "loading"
msgstr "加载中"

#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
msgid "Total Available Rewards = Total Available Voting Rewards + Total Available Gas Refund."
msgstr "可用奖励总额 = 可用投票奖励总额 + 可用燃气返还总额。"

#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
msgid "Classic Farms"
msgstr "经典挖矿"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Delegate Address"
msgstr "受托地址"

#: src/components/ElasticHackedModal.tsx
msgid "Go to My Pool"
msgstr "前往我的池"

#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
msgid "Max:"
msgstr "最大值："

#: src/components/swapv2/LimitOrder/TradePrice.tsx
msgid "Unable to get the market price"
msgstr "无法获取市场价格"

#: src/components/Menu/FaucetModal.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Faucet"
msgstr "水龙头"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Whitelisted Function"
msgstr "白名单函数"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/QuoteSelector.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/QuoteSelector.tsx
msgid "Protocol fee:"
msgstr "协议手续费："

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/SwapButtonWithPriceImpact.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "Swap Disabled"
msgstr "兑换已禁用"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/DegenModeSetting.tsx
#: src/components/TransactionSettings/AdvanceModeModal.tsx
msgid "Turn this on to make trades with very high price impact or to set very high slippage tolerance. This can result in bad rates and loss of funds. Be cautious."
msgstr "开启此功能可执行高价格冲击的交易或设置极高的滑点容忍度。这可能导致价格极差甚至损失资金，请谨慎操作。"

#: src/pages/Campaign/components/Leaderboard.tsx
msgid "RANK"
msgstr "排名"

#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "Pool Analytics ↗"
msgstr "池分析 ↗"

#: src/hooks/kyberdao/index.tsx
#: src/hooks/kyberdao/index.tsx
#: src/hooks/kyberdao/index.tsx
msgid "Invalid claim"
msgstr "无效的领取"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "You reached limit quota. Please try after a few minutes."
msgstr "您已达到上限，请几分钟后再试。"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Some topics that you need to be whitelist to subscribe"
msgstr "部分主题需要加入白名单才能订阅"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/TutorialMobile.tsx
msgid "{0} easy ways to get started with KyberSwap"
msgstr "{0} 种轻松上手 KyberSwap 的方法"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "My pool share:"
msgstr "我在池中的份额："

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/DelegateConfirmModal.tsx
msgid "You are undelegating your voting power from this address"
msgstr "您正在取消对该地址的投票权委托"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/EditOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "Gasless Edit"
msgstr "免 Gas 编辑"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
msgid "Estimated network fee for your transaction."
msgstr "您的交易的预计网络费用。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/styled.tsx
msgid "Est. Market Price"
msgstr "预计市场价格"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "<0>Slippage</0><1>is high. Your transaction may be front-run</1>"
msgstr "<0>滑点</0><1>较高，您的交易可能被抢跑</1>"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/const.ts
msgid "Cancelled Orders"
msgstr "已取消订单"

#: src/components/NetworkSelector.tsx
msgid "Choose a chain"
msgstr "选择链"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Note: Clicking \"Buy Crypto\" will bring you to a third party website, owned and operated by an independent party over which KyberSwap has no control (\"<0>Third Party Website</0>\")."
msgstr "注意：点击“购买加密货币”将跳转至由独立第三方拥有并运营的网站（“<0>第三方网站</0>”），KyberSwap 无控制权。"

#: src/components/ErrorBoundary/FallbackView.tsx
msgid "Permission needed"
msgstr "需要权限"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "Staking/Compounding Strategies"
msgstr "质押/复利策略"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/SwapForm/SlippageSettingGroup.tsx
msgid "Gas Token"
msgstr "燃气代币"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/YourTransactionsModal.tsx
msgid "Local Time"
msgstr "当地时间"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/Header.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
msgid "in a 2-day finalization period before they become claimable."
msgstr "在 2 天的最终确认期后才能领取。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/EditOrderModal.tsx
msgid "Editing this order will automatically cancel your existing order and a new order will be created."
msgstr "编辑此订单会自动取消您现有的订单，并创建一个新订单。"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/SwapButtonWithPriceImpact.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/TradePrice.tsx
#: src/components/swapv2/TradePrice.tsx
msgid "Calculating"
msgstr "计算中"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/DeltaRate.tsx
msgid "Your selected price is {styledPercent} worse than the current market price."
msgstr "您选择的价格比当前市场价差 {styledPercent}。"

#: src/hooks/web3/useChangeNetwork.ts
msgid "In order to use KyberSwap on {name}, you must accept the network in your wallet."
msgstr "要在 {name} 上使用 KyberSwap，必须在钱包中接受该网络。"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Total Liquidity Amount<0/>(USD)"
msgstr "总流动性金额<0/>(美元)"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Staking KNC is only available on Ethereum chain"
msgstr "KNC 质押仅在以太坊链上可用"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/TransactionTimeLimitSetting.tsx
msgid "Transaction will revert if it is pending for longer than the indicated time."
msgstr "如果交易挂起时间超过所示时长，交易将回滚。"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "You can access legacy KyberDAO v1 to read about previous KIPs <0>here ↗</0>."
msgstr "您可以访问旧版 KyberDAO v1 查看历史 KIP，<0>请点击这里 ↗</0>。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/CustomPopup.tsx
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/components/Footer/Footer.tsx
#: src/components/Footer/Footer.tsx
msgid "Covers smart-contracts"
msgstr "覆盖智能合约"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "We have sent a verification code to <0>{email}</0>. Please enter the code in the field below:"
msgstr "我们已将验证码发送至 <0>{email}</0>，请在下方输入该验证码："

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Your voting power is calculated by [Your Staked KNC] / [Total Staked KNC] * 100%."
msgstr "您的投票权 = [您质押的 KNC] / [质押的 KNC 总量] * 100%。"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "Current price"
msgstr "当前价格"

#: src/components/Header/web3/SelectNetwork.tsx
msgid "Unsupported by your wallet."
msgstr "您的钱包不支持。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Maybe later"
msgstr "以后再说"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/index.tsx
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: src/pages/Earns/components/ClaimAllModal/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaimModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/VestingClaimModal.tsx
msgid "You are currently claiming"
msgstr "您当前正在领取"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "Rethink"
msgstr "重新考虑"

#: src/components/SwapForm/MultichainKNCNote.tsx
msgid "Multichain team ceased operations, and we discourage user interaction with the deployed Wrapped KNC token contracts on various chains. See more <0>here</0>"
msgstr "Multichain 团队已停止运营，我们不建议用户在各条链上与其部署的 Wrapped KNC 代币合约交互。详见<0>这里</0>"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/index.tsx
msgid "No orders found."
msgstr "未找到订单。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Expert"
msgstr "专家模式"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "Hard Cancel Instead"
msgstr "改为强制取消"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Remove liquidity from this position by zapping out to any token(s)."
msgstr "通过 Zap 到任意代币，从该仓位移出流动性。"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "est. APR"
msgstr "预计 APR"

#: src/components/SearchModal/ImportToken.tsx
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
msgid "You have successfully turned on MEV Protection Mode. All transactions on Ethereum will go through the custom RPC endpoint unless you change it"
msgstr "您已成功开启 MEV 防护模式。除非更改设置，否则在以太坊上的所有交易都将通过该自定义 RPC 节点。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/index.tsx
msgid "We will use our Aggregator to regularly monitor price changes based on your alert conditions below. When the price alert is triggered, we will send you a notification"
msgstr "我们会使用聚合器根据您下方的提醒条件定期监控价格变化。一旦触发价格提醒，我们将向您发送通知。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "Est. Market Price:"
msgstr "预计市场价格："

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Total Trading Volume"
msgstr "总交易量"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Enter your Code"
msgstr "请输入您的验证码"

#: src/components/SubscribeButton/index.tsx
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "Stake liquidity into farm"
msgstr "将流动性质押进农场"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "LP Tokens Removed"
msgstr "移除的LP代币"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Your Staked KNC"
msgstr "您已质押的 KNC"

#: src/components/ShareModal/index.tsx
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "You can swap {0} for {1} (and vice versa)"
msgstr "您可以将 {0} 兑换成 {1}（反之亦然）"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
msgid "Swaps"
msgstr "兑换"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "Removing pool tokens converts your position back into underlying tokens at the current rate, proportional to your share of the pool. Accrued fees are included in the amounts you receive."
msgstr "移除池代币会按当前汇率将您的仓位按池份额比例转换回底层代币。累积的手续费将包含在您收到的数量中。"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "A portion of your voting power can only be used from the next Epoch onward"
msgstr "您部分投票权只能从下一个纪元开始使用"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/Content.tsx
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "Wallet Address or ENS name"
msgstr "钱包地址或 ENS 名称"

#: src/hooks/useWrapCallback.ts
msgid "Unwrap Error"
msgstr "解包错误"

#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "You don't have any liquidity positions yet"
msgstr "您暂时还没有流动性仓位"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
msgid "Est. Position APR"
msgstr "预计仓位 APR"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
#: src/components/RangeSelector/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "Max Price"
msgstr "最高价格"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "TOKEN UTILITY"
msgstr "代币用途"

#: src/hooks/web3/useChangeNetwork.ts
msgid "Failed to switch network"
msgstr "切换网络失败"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/index.tsx
msgid "You don't have any open orders yet."
msgstr "您还没有未成交订单。"

#: src/components/Header/web3/SelectWallet.tsx
msgid "{pendingLength} Pending"
msgstr "{pendingLength} 个待处理"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "Active"
msgstr "进行中"

#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
msgid "Share of Pool"
msgstr "池的份额"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "Fill:"
msgstr "成交："

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Top 100 pools that have the high total earned fee in the last 7 days"
msgstr "过去 7 天内手续费收入最高的前 100 个池"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/MobileTableRow.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableHeader.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/MigrationModal.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/MigrationModal.tsx
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "Cancel without paying gas."
msgstr "免 gas 取消。"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "{0} Custom Tokens"
msgstr "{0} 个自定义代币"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "HISTORY"
msgstr "历史"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Self-destruct"
msgstr "自毁"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Loading topics ..."
msgstr "正在加载主题..."

#: src/pages/Earns/components/ClaimAllModal/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/AlertCondition.tsx
msgid "on"
msgstr "开启"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Gasless Cancel All Orders"
msgstr "免 gas 取消全部订单"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "There was an issue while trying to confirm your price. <0>Permit signature invalid</0>"
msgstr "确认价格时出现问题。<0>授权签名无效</0>"

#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "Go to Farms ↗"
msgstr "前往挖矿 ↗"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "ending in"
msgstr "结束于"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "Past 6 Months"
msgstr "过去 6 个月"

#: src/components/LiquidityProviderMode/index.tsx
msgid "Zap Out"
msgstr "Zap 输出"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "Create a new pool"
msgstr "创建新的池"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "Error {summary}."
msgstr "错误 {summary}。"

#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "Collecting Fees"
msgstr "领取手续费"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Note: Voting on KyberDAO is only available on Ethereum chain."
msgstr "注意：在 KyberDAO 上投票仅限以太坊链。"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/index.tsx
msgid "Remove from favorite"
msgstr "从收藏中移除"

#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "Show closed positions"
msgstr "显示已关闭的仓位"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Search by token symbol or pool/token address"
msgstr "按代币符号或池/代币地址搜索"

#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
#: src/hooks/kyberdao/index.tsx
#: src/hooks/kyberdao/index.tsx
msgid "Claim Error"
msgstr "领取错误"

#: src/components/WalletPopup/type.ts
#: src/components/WalletPopup/WalletView.tsx
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Anti Whale"
msgstr "反鲸鱼"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/LimitOrder.tsx
msgid "successfully filled"
msgstr "已成功成交"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
msgid "Connect a wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Enter your email address to receive notifications."
msgstr "请输入电子邮箱地址以接收通知。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
msgid "Alerts Created: {totalAlerts}/{maxAlerts}"
msgstr "已创建的提醒：{totalAlerts}/{maxAlerts}"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Please input an amount"
msgstr "请输入数量"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaim.tsx
msgid "Your assets are spread across various networks. Kindly choose the relevant network and proceed with the claiming process."
msgstr "您的资产分布在多个网络上，请选择相应网络并继续领取流程。"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/Content.tsx
msgid "Risky Item"
msgstr "高风险项目"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/CommonSingleAlert.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/TitleOnMobile.tsx
msgid "Price Alert"
msgstr "价格提醒"

#: src/components/Header/groups/EarnNavGroup.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/Header.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "My Positions"
msgstr "我的仓位"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/helpers.ts
msgid "User denied message signature"
msgstr "用户拒绝签名消息"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
msgid "You have successfully cancelled all orders."
msgstr "您已成功取消所有订单。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Step 1 - Stake KNC on KyberDAO<0/>Step 2 - Trade on KyberSwap"
msgstr "步骤 1 - 在 KyberDAO 上质押 KNC<0/>步骤 2 - 在 KyberSwap 上交易"

#: src/components/Header/web3/SelectWallet.tsx
msgid "You are not signed in with this wallet address. If you wish, you can <0>sign-in</0> to link your wallet to a profile. This will allow us to offer you a better experience."
msgstr "您未使用该钱包地址登录。如需更佳体验，可以<0>登录</0>并将钱包关联到档案。"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "profile <0>{currentProfileName}</0>"
msgstr "档案 <0>{currentProfileName}</0>"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "Where you can store KNC"
msgstr "可存放 KNC 的地方"

#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
msgid "My liquidity"
msgstr "我的流动性"

#: src/components/Header/web3/WalletModal/index.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/SolanaConnectModal.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TermAndPolicy.tsx
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/ActiveAlerts/index.tsx
msgid "No price alerts created yet"
msgstr "尚未创建价格提醒"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelStatusCountDown.tsx
msgid "Your request has timed out."
msgstr "您的请求已超时。"

#: src/pages/SwapV3/ApprovalModal.tsx
msgid "Infinite Allowance"
msgstr "无限授权"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "1H"
msgstr "1 小时"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableHeader.tsx
msgid "Max APR is the highest active position APR in this pool recently. Click to the apr number to open the pre-filled same price range"
msgstr "最大 APR 为该池最近活跃仓位中的最高 APR。点击 APR 数值可打开已填入的相同价格范围。"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Superior price guaranteed"
msgstr "优质价格保证"

#: src/components/AppHaveUpdate.tsx
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "New Amount Accepted"
msgstr "已接受的新数量"

#: src/pages/MyPool/index.tsx
msgid "My Staked Pools"
msgstr "我已质押的池"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "We will automatically remove your liquidity and convert it into your desired token (either token from the token pair), all in a single transaction"
msgstr "我们将自动移除您的流动性，并在一笔交易中将其转换成您想要的代币（代币对中的任一代币）。"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/WarningSignMessage.tsx
msgid "You are not signed in with this wallet address. Click Sign-In to link your wallet to a profile. This will allow us to offer you a better experience.{0}"
msgstr "您未使用该钱包地址登录。点击登录，将钱包关联到档案以获得更佳体验。{0}"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "Confirm Price"
msgstr "确认价格"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Stake Information"
msgstr "质押信息"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
msgid "Recipient"
msgstr "收款人"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "Withdraw Positions"
msgstr "撤出仓位"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/MeetTheTeam.tsx
msgid "Meet the team"
msgstr "认识团队"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
msgid "L2 execution fee"
msgstr "L2 执行费用"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Failed to send a verification code to <0>{email}</0>. Please click Resend to try again"
msgstr "验证码发送至 <0>{email}</0> 失败，请点击重新发送重试"

#: src/components/YieldPools/ElasticFarmGroup/buttons.tsx
msgid "Force Withdraw"
msgstr "强制提取"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/ActionButtons.tsx
msgid "Opt-out"
msgstr "取消订阅"

#: src/components/Header/web3/WalletModal/index.tsx
msgid "Last updated: {0}"
msgstr "上次更新：{0}"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Please connect your wallet to view your affected position(s). If your Affected Address is a Multisig or other Contracts, you won’t be able to complete the steps via the UI. Instead, please contact us at <0>support@kyberswap.com</0>"
msgstr "请连接钱包以查看受影响的仓位。如果您的受影响地址是多签或其他合约，无法通过界面完成步骤，请联系 <0>support@kyberswap.com</0>。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/EligibleTxModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/YourTransactionsModal.tsx
msgid "TXN HASH"
msgstr "交易哈希"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/QuoteSelector.tsx
msgid "Best Return"
msgstr "最佳回报"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Low Volatility"
msgstr "低波动"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Download a wallet"
msgstr "下载钱包"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/LimitOrder.tsx
msgid "partially filled ({filledPercent})"
msgstr "部分成交（{filledPercent}）"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/SlippageSetting.tsx
msgid "During your swap if the price changes by more than this %, your transaction will revert. Read more <0>here ↗</0>."
msgstr "兑换过程中若价格变动超过该百分比，交易将回滚。了解更多<0>请点击这里 ↗</0>。"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/index.tsx
msgid "Market Info"
msgstr "市场信息"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/YourTransactionsModal.tsx
msgid "Go to <0>Stake</0>"
msgstr "前往<0>质押</0>"

#: src/pages/NotificationCenter/DeleteAllAlertsButton/index.tsx
msgid "Delete all {notificationName}"
msgstr "删除所有 {notificationName}"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Take Back Ownership"
msgstr "收回所有权"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "My Current Position"
msgstr "我的当前仓位"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "You have chosen option {selectedOption} for KyberSwap Elastic Exploit Treasury Grant Program"
msgstr "您已为 KyberSwap Elastic 漏洞国库赠款计划选择了选项 {selectedOption}"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Available LP Tokens"
msgstr "可用 LP 代币"

#: src/hooks/useLogin.tsx
msgid "Signed out successfully"
msgstr "已成功退出"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Your Transactions"
msgstr "您的交易"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "This is the USD value of the fees earned by your liquidity position immediately before the exploit."
msgstr "这是在被攻击前您的流动性仓位所赚取手续费的美元价值。"

#: src/components/Announcement/Popups/SnippetPopup.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/WarningSignMessage.tsx
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/QRCodeContent.tsx
msgid "Your import token (click to copy)"
msgstr "您的导入令牌（点击复制）"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
msgid "days"
msgstr "天"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "Liquidity Pools"
msgstr "流动性池"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "Each user wallet address is eligible for gas refund of up to $200 within two epoch cycles."
msgstr "每个用户钱包地址在两个纪元周期内最多可获得 200 美元的燃气费返还。"

#: src/components/Header/groups/KyberDaoGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Feature Request"
msgstr "功能请求"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/LiquiditySourcesSetting.tsx
msgid "Your trade is routed through one or more of these liquidity sources."
msgstr "您的交易将通过一个或多个这些流动性来源路由。"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "KyberDAO is a community platform that allows KNC token holders to participate in governance. KNC holders can stake KNC to vote on proposals. In return, they receive rewards from fees generated on KyberSwap through trading activities in Kyber Network."
msgstr "KyberDAO 是一个允许 KNC 代币持有者参与治理的社区平台。KNC 持有人可以质押 KNC 对提案进行投票，并可获得 KyberSwap 在 Kyber Network 交易活动中产生的费用奖励。"

#: src/components/Header/groups/SwapNavGroup.tsx
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "Stake KNC, Vote, Earn Rewards."
msgstr "质押 KNC、投票、赚取奖励。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "Hard Edit (<0>~{0}</0> gas fees)"
msgstr "强制编辑（<0>约 {0}</0> 燃气费）"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/OrderBook/index.tsx
msgid "Orders refresh in"
msgstr "订单刷新倒计时"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/Header.tsx
msgid "Alerts Created:"
msgstr "已创建提醒："

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Stake"
msgstr "质押"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Claim rewards"
msgstr "领取奖励"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "ROUTE"
msgstr "路径"

#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "{0} Fees Earned"
msgstr "获得 {0} 手续费"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/Content.tsx
msgid "Risky Item(s)"
msgstr "高风险项目"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/index.tsx
#: src/components/TransactionSettings/index.tsx
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Cannot delegate to your wallet address"
msgstr "无法将投票权委托给您的钱包地址"

#: src/components/WalletPopup/AccountInfo/ActionButtonGroup.tsx
#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
#: src/components/WalletPopup/type.ts
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Staking KNC"
msgstr "质押 KNC"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "Stake + Vote"
msgstr "质押 + 投票"

#: src/components/Header/groups/CampaignNavGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "My Dashboard"
msgstr "我的仪表盘"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/components/SwapForm/SlippageSettingGroup.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
msgid "Add MEV Protection"
msgstr "添加 MEV 防护"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
msgid "Routed via {0}"
msgstr "通过 {0} 路由"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "Where you can buy KNC"
msgstr "可以购买 KNC 的渠道"

#: src/pages/Oauth/Consent.tsx
msgid "Checking data"
msgstr "正在检查数据"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Earn extra rewards with exact same pair and fee tier on Uniswap v4 hook."
msgstr "在 Uniswap v4 hook 上使用相同的代币对和手续费等级可赚取额外奖励。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "You Sell"
msgstr "您卖出"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/TableHeader.tsx
msgid "FILLED % | STATUS"
msgstr "成交百分比 | 状态"

#: src/pages/Bridge/SelectNetwork.tsx
msgid "The token cannot be bridged to this chain"
msgstr "该代币无法桥接到此链"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "24H Trading Volume"
msgstr "24 小时交易量"

#: src/pages/NotificationCenter/const.ts
msgid "Above"
msgstr "高于"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/PriceAlert.tsx
#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/CommonSingleAlert.tsx
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: src/components/Header/web3/SelectWallet.tsx
msgid "Wrong Network"
msgstr "错误的网络"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Staked LP Tokens"
msgstr "已质押 LP 代币"

#: src/components/ProAmm/ListPositions.tsx
msgid "VALUE"
msgstr "价值"

#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
#: src/pages/Earns/components/ClaimAllModal/index.tsx
#: src/pages/Earns/components/ClaimModal/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Claiming"
msgstr "正在领取"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "<0/> Cancellation may not be instant. <1>Learn more ↗︎</1>"
msgstr "<0/> 取消可能不会立即生效。<1>了解更多 ↗︎</1>"

#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Explore Liquidity Pools to get started"
msgstr "探索流动性池以开始"

#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/PoolPosition.tsx
msgid "Max Price of your range is {maxPrice} {token0Symbol} per {token1Symbol}"
msgstr "您价格区间的最高价为每 {token1Symbol} {maxPrice} {token0Symbol}"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/Header.tsx
msgid "Active Alerts:"
msgstr "进行中的提醒："

#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
msgid "A {feePercent} fee ({feeAmountText}) will incur on this swap. The Est. Output amount you see above is inclusive of this fee. Read more about the fees {hereLink}"
msgstr "本次兑换将产生 {feePercent} 的手续费（{feeAmountText}）。上述预计输出已包含该费用。关于手续费{hereLink}。"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
msgid "Market cap & 24h volume data sourced from Coingecko"
msgstr "市值与 24 小时成交量数据来自 Coingecko"

#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
msgid "You don't have any fees to collect"
msgstr "您暂无可领取的手续费"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "Past Month"
msgstr "过去一个月"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Removing {0} {1} and {2} {3}{4}{5}"
msgstr "正在移除 {0} {1} 和 {2} {3}{4}{5}"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
msgid "Select tokens to swap and start trading"
msgstr "选择要兑换的代币并开始交易"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Your import token"
msgstr "您的导入令牌"

#: src/components/Header/web3/WalletModal/index.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/SolanaConnectModal.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TermAndPolicy.tsx
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
msgid "The contract address that will be executing the swap. You can verify the contract in the block explorer."
msgstr "执行兑换的合约地址。您可以在区块浏览器中验证该合约。"

#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Gas Refund"
msgstr "燃气费返还"

#: src/components/ErrorBoundary/FallbackView.tsx
msgid "We need access to your local storage. The reason can be that you may have accidentally blocked cookies from this site. Please find it in your settings and turn it off."
msgstr "我们需要访问您的本地存储。可能是因为您不小心阻止了本站的 Cookie。请在设置中找到相关选项并关闭阻止。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
msgid "Note: The current price is"
msgstr "注意：当前价格为"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Review the Cross-chain Swap"
msgstr "检查跨链兑换"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/OrderItem.tsx
msgid "insufficient funds"
msgstr "资金不足"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ExpirePicker.tsx
msgid "Default Options"
msgstr "默认选项"

#: src/components/Header/groups/KyberDaoGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "Stake KNC"
msgstr "质押 KNC"

#: src/hooks/useLogin.tsx
#: src/hooks/useSessionExpire.ts
msgid "Session Expired"
msgstr "会话已过期"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "Your cancellation {summary} has been submitted"
msgstr "您取消 {summary} 的请求已提交"

#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "The position is inactive. Update to an action price range to earn fees/rewards."
msgstr "该仓位处于非活跃状态。请调整到有效价格区间以继续赚取手续费/奖励。"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "Your position has 0 liquidity, and is not earning fees"
msgstr "您的仓位流动性为 0，当前无法赚取手续费"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Epoch {epochNumber} Start Date"
msgstr "纪元 {epochNumber} 开始日期"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Rewards successfully claimed."
msgstr "奖励领取成功。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "Are limit orders and cross-chain swaps eligible for gas refunds?"
msgstr "限价单和跨链兑换是否符合燃气返还条件？"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: src/components/EarningAreaChart/TooltipContent.tsx
msgid "My Total Earnings"
msgstr "我的总收益"

#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
msgid "My fees earned"
msgstr "我赚取的手续费"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "instead?"
msgstr "改为？"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/OrderBook/TableHeader.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/OrderBook/TableHeader.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "AMOUNT"
msgstr "数量"

#: src/components/FarmTag.tsx
msgid "Participate in the Elastic farm to earn more rewards. Click <0>here</0> to go to the farm."
msgstr "参与弹性挖矿以赚取更多奖励。点击<0>这里</0>前往挖矿。"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

#: src/pages/NotificationCenter/DeleteAllAlertsButton/index.tsx
msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "75%"
msgstr "75%"

#: src/hooks/useLogin.tsx
#: src/hooks/useSessionExpire.ts
msgid "Your session has expired. Please sign-in to continue."
msgstr "您的会话已过期，请登录后继续。"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Claiming..."
msgstr "领取中..."

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "KNC token holders can benefit from our flagship product KyberSwap. Holders can stake their KNC & vote on initiatives to receive trading fees generated on KyberSwap! More trades on KyberSwap can generate more rewards for KNC holders!<0/><1/>KNC token is dynamic - it can be upgraded, minted or burned by KyberDAO to better support liquidity and growth."
msgstr "KNC 代币持有人可从我们的旗舰产品 KyberSwap 中获益。持有人可质押 KNC 并对提案进行投票，从而获得 KyberSwap 交易产生的手续费！KyberSwap 上的交易越多，KNC 持有人获得的奖励越多！<0/><1/>KNC 代币具有可变性——KyberDAO 可对其升级、增发或销毁，以更好地支持流动性与增长。"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "余额不足"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/SelectProposalStatus.tsx
#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Choose option successfully"
msgstr "已成功选择选项"

#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
msgid "Earned Fees"
msgstr "已赚手续费"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "delegated voting power to {shortenAddress}"
msgstr "已将投票权委托给 {shortenAddress}"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "*Only delegate to Ethereum address"
msgstr "*仅可委托给以太坊地址"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "For support, please contact Transak <0>here</0>."
msgstr "如需支持，请联系 Transak，<0>点此</0>。"

#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
msgid "Total Fees Earned"
msgstr "获得的手续费总额"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
msgid "EG Sharing Reward:"
msgstr "EG 分享奖励："

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "CREATED"
msgstr "已创建"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
msgid "Insufficient liquidity for this trade"
msgstr "该交易的流动性不足"

#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
msgid "You need to withdraw your deposited liquidity position from the Farm first."
msgstr "您需要先从挖矿中提取已存入的流动性仓位。"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Sell Tax"
msgstr "卖出税"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ExpirePicker.tsx
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: src/components/EarningAreaChart/TooltipContent.tsx
#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaimModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/VestingClaimModal.tsx
msgid "Claim Asset"
msgstr "领取资产"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ExpirePicker.tsx
msgid "Customize the Expiry Time"
msgstr "自定义到期时间"

#: src/pages/NotificationCenter/DeleteAllAlertsButton/index.tsx
msgid "Are you sure you want to delete all {notificationName}?"
msgstr "确定要删除所有 {notificationName} 吗？"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
msgid "This position is currently being used in another protocol. Fee claim and liquidity actions are unavailable."
msgstr "该仓位当前被其他协议使用，无法领取手续费或进行流动性操作。"

#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
#: src/state/profile/hooks.ts
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: src/components/ProAmm/ListPositions.tsx
msgid "PRICE RANGE <0>({0} per {1})</0>"
msgstr "价格区间 <0>（{0}/{1}）</0>"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/DropdownAction.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
msgid "here"
msgstr "这里"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Find out more"
msgstr "了解更多"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Modifiable Anti Whale"
msgstr "可调节反鲸鱼"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Unstake"
msgstr "取消质押"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "Platform Fee"
msgstr "平台手续费"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "ended at"
msgstr "结束于"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
msgid "Earn trading fees through our Pools / Farms"
msgstr "通过我们的池/农场赚取交易手续费"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Buy crypto easily with over 50+ currencies"
msgstr "支持 50 多种货币，轻松购买加密资产"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaim.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Phase 1"
msgstr "第一阶段"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/index.tsx
msgid "Please connect to the appropriate chain."
msgstr "请连接到相应的链。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for pairs with high price volatility. Although you always earn the fee, your capital efficiency is the lowest among all choices."
msgstr "适用于价格波动较大的交易对。虽然始终可赚取手续费，但资金效率在所有选项中最低。"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "<0>Price Impact</0> is very high. You will lose funds! {0}"
msgstr "<0>价格冲击</0>非常高，您将损失资金！{0}"

#: src/components/WalletPopup/WalletView.tsx
msgid "Open scan explorer"
msgstr "打开区块浏览器"

#: src/components/Menu/FaucetModal.tsx
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
msgid "Approve <0>{0}</0> requires to be more than <1>{1} {2}</1>, find out more <2>here</2>"
msgstr "批准 <0>{0}</0> 的金额必须大于 <1>{1} {2}</1>，更多信息<2>请见这里</2>"

#: src/components/YieldPools/ElasticFarmGroup/buttons.tsx
msgid "Withdraw your liquidity positions (i.e. your NFT tokens) from the farming contract."
msgstr "从挖矿合约中提取您的流动性仓位（即 NFT 代币）。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Cancel Order"
msgstr "取消订单"

#: src/components/YieldPools/ElasticFarmGroup/buttons.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "提取"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Any and all decisions made by KyberSwap in relation to every aspect of the program shall be final and conclusive."
msgstr "KyberSwap 对该计划各方面所作出的任何决定均为最终决定并具有约束力。"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "You can now seamlessly buy 100+ cryptocurrencies on over 10+ blockchains using a wide range of payment options!"
msgstr "您现在可以通过多种支付方式在 10 多条区块链上无缝购买 100 多种加密货币！"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
msgid "Represents the range where all your liquidity is concentrated. When market price of your token pair is no longer between your selected price range, your liquidity becomes inactive and you stop earning fees."
msgstr "表示所有流动性集中所在的价格范围。当市场价格不再处于您选择的价格区间时，您的流动性将变为不活跃，并停止赚取手续费。"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Notification Center"
msgstr "通知中心"

#: src/pages/NotificationCenter/GeneralAnnouncement/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PrivateAnnouncement.tsx
msgid "No notification yet"
msgstr "暂无通知"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
msgid "Read more <0><1>here ↗</1></0>"
msgstr "了解更多<0><1>请点击这里 ↗</1></0>"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "Find a token by searching for its name or symbol or by pasting its address below.<0/>You can select and trade any token on KyberSwap."
msgstr "通过搜索代币名称或符号，或粘贴其地址来查找代币。<0/>您可以在 KyberSwap 上选择并交易任何代币。"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/index.tsx
msgid "Favorite Chain(s)"
msgstr "收藏的链"

#: src/components/ProAmm/ProAmmFee.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "Collect Fees"
msgstr "收取手续费"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "Can I participate in the Gas Refund Program if I am not staking in KyberDAO?"
msgstr "如果我没有在KyberDAO中质押，我可以参加燃料费返还计划吗？"

#: src/components/WalletPopup/MyAssets.tsx
msgid "Find a token by searching for name, symbol or address.<0/>You can select and import any token on KyberSwap."
msgstr "通过搜索名称、符号或地址来查找代币。<0/>您可以在KyberSwap上选择并导入任何代币。"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/index.tsx
msgid "Open pool detail failed"
msgstr "打开池详情失败"

#: src/components/Menu/FaucetModal.tsx
msgid "You will receive {amount} {tokenSymbol} soon!"
msgstr "您将很快收到 {amount} {tokenSymbol}！"

#: src/components/WalletPopup/AccountInfo/index.tsx
#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
msgid "Total Available Rewards"
msgstr "总可用奖励"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/const.ts
msgid "Filled Orders"
msgstr "已成交订单"

#: src/components/SwapForm/OutputCurrencyPanel.tsx
msgid "Est. Output (incl. fee)"
msgstr "预估输出（含手续费）"

#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "Gas Fee"
msgstr "燃料费用"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/QuoteSelector.tsx
msgid "Route Options"
msgstr "路由选项"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
msgid "Your position will be 100% composed of {baseSymbol} at this price."
msgstr "在此价格下，您的仓位将100%由 {baseSymbol} 组成。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Customize the layout & the look and feel of your trading interface!"
msgstr "自定义您的交易界面的布局和外观！"

#: src/pages/MyPool/index.tsx
#: src/pages/MyPool/index.tsx
msgid "Don't see a pool you joined?"
msgstr "没看到您加入的池吗?"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Swap on KyberSwap"
msgstr "在KyberSwap上兑换"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Enter Recipient"
msgstr "输入接收地址"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Circulating Supply"
msgstr "流通供应量"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Add more liquidity to this position using any token(s)."
msgstr "使用任何代币为此仓位添加更多流动性。"

#: src/components/ShareModal/index.tsx
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "Voting starts in:"
msgstr "投票开始于："

#: src/components/swapv2/TokenInfo/index.tsx
msgid "Security Info"
msgstr "安全信息"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "Once you have staked KNC, you can vote on active KyberDAO KIPs (Kyber Improvement Proposals) on the <0>Vote page</0> to earn voting rewards. Users who stake KNC can enjoy gas refunds + vote on KIPs to and earn even more rewards. For more information on how to vote, please visit <1>https://docs.kyberswap.com/governance/kyberdao</1>."
msgstr "质押KNC后，您可以在<0>投票页面</0>上对活跃的KyberDAO KIP（Kyber改进提案）进行投票以获得投票奖励。质押KNC的用户可以享受燃料费返还并对KIP进行投票以获得更多奖励。有关如何投票的更多信息，请访问<1>https://docs.kyberswap.com/governance/kyberdao</1>。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "Are swaps on all chains eligible for gas refunds?"
msgstr "所有链上的兑换都有资格获得燃料费返还吗？"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useValidateInputError.tsx
#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "Your input amount is invalid."
msgstr "您输入的金额无效。"

#: src/pages/SwapV3/Header.tsx
msgid "Buy or sell tokens at customized prices"
msgstr "以自定义价格买入或卖出代币"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Your available LP Token balance after staking (if applicable)"
msgstr "质押后您可用的LP代币余额（如适用）"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Can not read QR code"
msgstr "无法读取二维码"

#: src/components/AppHaveUpdate.tsx
msgid "New contents are available."
msgstr "新内容可用。"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ClaimConfirmModal.tsx
msgid "Claim your KNC rewards"
msgstr "领取您的KNC奖励"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "Cancel Limit Orders Submitted!"
msgstr "限价订单取消已提交！"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
msgid "Create Alert Failed"
msgstr "创建提醒失败"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "Unstake liquidity from farm."
msgstr "从农场解除流动性质押。"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: src/components/Header/groups/EarnNavGroup.tsx
#: src/components/Header/groups/EarnNavGroup.tsx
msgid "Earn"
msgstr "赚取"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Let’s get started"
msgstr "开始吧"

#: src/hooks/useApproveCallback.ts
msgid "Approve Error"
msgstr "授权错误"

#: src/components/EarningPieChart/index.tsx
msgid "empty"
msgstr "空"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/DeltaRate.tsx
msgid "Buy {symbol} at rate"
msgstr "以此汇率购买 {symbol}"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "Exchange rate is always 1 to 1."
msgstr "汇率始终为1比1。"

#: src/pages/Earns/UserPositions/Filter.tsx
msgid "Position status"
msgstr "仓位状态"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Selecting Treasury Grant Option"
msgstr "选择国库资助选项"

#: src/components/ReadMore/index.tsx
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: src/components/Footer/Footer.tsx
msgid "Powered By"
msgstr "技术支持"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/OptionButton.tsx
msgid "Cannot vote at this moment"
msgstr "当前无法投票"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "POSITION LIQUIDITY (USD)"
msgstr "仓位流动性（美元）"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "Past 4 hours"
msgstr "过去 4 小时"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
msgid "Unwrap"
msgstr "解包"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Total Amount (USD) = Total Liquidity Amount (USD) + Total Fees Amount (USD)"
msgstr "总金额（美元）= 流动性总额（美元）+ 费用总额（美元）"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "You can keep your information synced across all of your devices by importing your profile. Learn more about profiles <0>here</0>."
msgstr "通过导入个人资料，您可以在所有设备之间保持信息同步。了解更多个人资料<0>请点击此处</0>。"

#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
msgid "Elastic Farms"
msgstr "弹性农场"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "List of pools added as favorite"
msgstr "已收藏的池子列表"

#: src/pages/Earns/components/AprDetailTooltip.tsx
msgid "LP Fees"
msgstr "LP 手续费"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/helpers.ts
msgid "Invalid signature"
msgstr "签名无效"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/index.tsx
msgid "Add to favorite"
msgstr "加入收藏"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPoolInfo.tsx
msgid "Current Price:"
msgstr "当前价格:"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Transaction Submitted"
msgstr "交易提交"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Code will expire in {0}{1}"
msgstr "验证码将在 {0}{1} 后过期"

#: src/components/Announcement/MoreAction.tsx
#: src/components/Announcement/Popups/index.tsx
#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/DeleteAllAlertsButton/index.tsx
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Rewards to claim after the end of the countdown period."
msgstr "倒计时结束后可领取奖励。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "Edit immediately by paying {gasAmountDisplay} gas fees."
msgstr "支付 {gasAmountDisplay} Gas 费用即可立即编辑。"

#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "half a minute"
msgstr "半分钟"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "starting in"
msgstr "距离开始还有"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/OrderItem.tsx
msgid "Partially Filled"
msgstr "部分成交"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "You will need to verify your email address first."
msgstr "您需要先验证您的电子邮箱。"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Modifiable Tax"
msgstr "可调整税费"

#: src/components/WalletPopup/MyAssets.tsx
msgid "Don't see your tokens"
msgstr "没看到你的代币？"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Username (Optional)"
msgstr "用户名（可选）"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/SwitchToEthereumModal.tsx
msgid "Switch to Ethereum Network"
msgstr "切换到以太坊网络"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Buy Tax"
msgstr "买入税费"

#: src/components/YieldPools/FarmingPoolAPRCell.tsx
msgid "Estimated return from additional rewards if you also participate in the farm."
msgstr "若同时参与农场，可获得的额外奖励预估收益。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ExpirePicker.tsx
msgid "Order will Expire on"
msgstr "订单将于以下时间过期"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "High APR"
msgstr "高年化收益率"

#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/index.tsx
msgid "Elastic Pools"
msgstr "弹性资金池"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Solid Earning"
msgstr "稳健收益"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "You can’t use your own address as a receiver"
msgstr "不能将自己的地址设为收款人"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/SwapButtonWithPriceImpact.tsx
msgid "By clicking this, you will proceed by enabling Degen Mode. We recommend double-checking the minimum received amount before confirming the swap."
msgstr "点击此处将启用 Degen 模式。我们建议在确认兑换前再次检查最小接收数量。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/EligibleTxModal.tsx
msgid "LOCAL TIME"
msgstr "当地时间"

#: src/pages/Campaign/components/Leaderboard.tsx
msgid "REWARDS"
msgstr "奖励"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Can sell all"
msgstr "可全部卖出"

#: src/components/SubscribeButton/index.tsx
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
msgid "View our KyberSwap Guide again"
msgstr "再次查看我们的 KyberSwap 指南"

#: src/components/Tutorial/index.tsx
msgid "To learn more about how to add liquidity to KyberSwap Elastic, view <0> here</0>"
msgstr "想了解如何向 KyberSwap Elastic 添加流动性，请查看<0>这里</0>"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/Header.tsx
msgid "View this position on"
msgstr "在以下平台查看此仓位"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "Checking price"
msgstr "正在检查价格"

#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
msgid "Claim all available farming rewards"
msgstr "领取所有可用的挖矿奖励"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
msgid "Permit {0}"
msgstr "授权 {0}"

#: src/components/ProAmm/ListPositions.tsx
msgid "PRICE RANGE"
msgstr "价格区间"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Honeypot"
msgstr "蜜罐"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "在区块浏览器查看"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/pages/Earns/hooks/useCollectFees.tsx
#: src/pages/Earns/hooks/useCollectFees.tsx
#: src/pages/Earns/hooks/useKemRewards.tsx
#: src/pages/Earns/hooks/useKemRewards.tsx
#: src/pages/Earns/hooks/useKemRewards.tsx
#: src/pages/Earns/hooks/useKemRewards.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Tier {userTier} - {0}% Gas Refund"
msgstr "等级 {userTier} - {0}% Gas 返还"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Legacy"
msgstr "旧版"

#: src/components/SwapForm/GasPriceNote.tsx
msgid "Gas fees and Price Impact are very high. You will lose your funds."
msgstr "Gas 费和价格影响非常高，您将损失资金。"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Profile Picture"
msgstr "头像"

#: src/components/ConfirmAddModalBottom/index.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Price Impact"
msgstr "价格影响"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "DEXs"
msgstr "去中心化交易所"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/MobileTableRow.tsx
msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏中移除"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
#: src/components/SwapForm/hooks/useGetInputError.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TokenPanel.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TokenPanel.tsx
#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "选择一个代币"

#: src/pages/Earns/components/ClaimModal/index.tsx
msgid "Claim {claimType}"
msgstr "领取 {claimType}"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "or switch to"
msgstr "或切换至"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "Price Impact is high. Please consider placing a {0}{limitOrderLink} to soften the price impact."
msgstr "价格影响较高。请考虑下达 {0}{limitOrderLink} 以降低价格影响。"

#: src/components/Tutorial/index.tsx
#: src/components/Tutorial/index.tsx
#: src/components/Tutorial/index.tsx
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
msgid "Active Price Range"
msgstr "活跃的价格范围"

#: src/components/Toggle/ListToggle.tsx
msgid "ON"
msgstr "开"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/index.tsx
msgid "Your passcode or Import Token is invalid"
msgstr "您的口令或导入令牌无效"

#: src/components/WalletPopup/WalletView.tsx
msgid "Disconnect wallet"
msgstr "断开钱包连接"

#: src/components/swapv2/GasTokenSetting.tsx
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/index.tsx
msgid "Earning with Smart Liquidity Providing"
msgstr "通过智能流动性提供赚取收益"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "LP Tokens"
msgstr "LP 代币"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Claimable"
msgstr "可领取"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "More information about KNC is available on:"
msgstr "更多 KNC 相关信息请见："

#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Affected Assets presently locked in Affected Pools due to incorrect pool state as a result of the Primary Exploit and MBA."
msgstr "由于主要攻击和 MBA 导致池状态错误，目前受影响资产被锁定在受影响的资金池中。"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/VoteConfirmModal.tsx
msgid "You are voting for <0>{options}</0> on <1>{title}</1> with your KIP voting power"
msgstr "您正使用 KIP 投票权在 <1>{title}</1> 上为 <0>{options}</0> 投票"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "KNC enables KyberDAO to shape token behaviour and upgrades, making KNC much more adaptable and providing better support for innovation and growth."
msgstr "KNC 使 KyberDAO 能够塑造代币行为和升级，让 KNC 更具适应性，并为创新与增长提供更强支持。"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "You have zapped {zapAmountIn} {zapSymbolIn} into {tokenAmountIn} {tokenSymbolIn} and {tokenAmountOut} {tokenSymbolOut} of liquidity to the pool."
msgstr "您已将 {zapAmountIn} {zapSymbolIn} 闪兑为池中的 {tokenAmountIn} {tokenSymbolIn} 和 {tokenAmountOut} {tokenSymbolOut} 流动性。"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Staked {0}"
msgstr "已质押 {0}"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for stable pairs. Anticipating price to fluctuate within ~0.3%. You can earn fees even if the price goes up by 0.15% or goes down by 0.15%."
msgstr "适用于稳定币交易对。预计价格波动约为 0.3%，即使价格上涨 0.15% 或下跌 0.15% 仍可赚取手续费。"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/index.tsx
#: src/pages/SwapV3/HeaderRightMenu.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Choose your preferred wallet, connect it, and get started with KyberSwap!"
msgstr "选择您偏好的钱包，连接后即可开始使用 KyberSwap！"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Quorum Status"
msgstr "法定人数状态"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid ""
"Unlock the full potential of your assets. Offering data, tools, and utilities—centered around Zap\n"
"technology—to help you maximize earnings from your liquidity across various DeFi protocols."
msgstr ""
"释放资产的全部潜力。我们围绕 Zap 技术提供数据、工具和实用功能，\n"
"帮助您在各类 DeFi 协议中最大化流动性收益。"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
msgid "Click Migrate to start the migration process from KNC Legacy to the new KNC. You will receive the new KNC tokens in your wallet once the transaction has been confirmed. Conversion rate is 1:1. Read about the KNC migration <0>here ↗</0>"
msgstr "点击“迁移”以开始从旧版 KNC 迁移至新版 KNC。交易确认后，您将在钱包中收到新的 KNC 代币，兑换比例为 1:1。关于 KNC 迁移<0>请查看此处 ↗</0>"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "ACTIONS"
msgstr "操作"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Didn't receive code? <0>Resend</0>"
msgstr "未收到验证码？<0>重新发送</0>"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "{0} {1} per {2}"
msgstr "每 {2} {0} {1}"

#: src/pages/Earns/components/ClaimAllModal/index.tsx
msgid "Claimable Rewards"
msgstr "可领取奖励"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Your passcode must be at least 6 characters long"
msgstr "您的口令长度至少为 6 个字符"

#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "MORE INFORMATION"
msgstr "更多信息"

#: src/components/SearchModal/ImportToken.tsx
#: src/components/WalletPopup/MyAssets.tsx
#: src/components/WalletPopup/MyAssets.tsx
msgid "Import Tokens"
msgstr "导入代币"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaim.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaim.tsx
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/pages/Earns/Landing/RewardSection.tsx
msgid "Earn Rewards"
msgstr "赚取奖励"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmPooledTokens.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "My Liquidity Balance"
msgstr "我的流动性余额"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "With our Dynamic Trade Routing technology, we aggregate liquidity from multiple DEXs and identify superior trade routes for you."
msgstr "凭借动态交易路由技术，我们聚合多个 DEX 的流动性，为您识别更优的交易路径。"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Step 3"
msgstr "步骤 3"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/Status.tsx
#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Affected Assets taken from Affected Pools by subsequent activity (“Category 2 MBA”) of two mimicking bots mimicking the Primary Exploit, which Affected Assets have yet to be recovered"
msgstr "两名模仿主攻击的机器人后续活动（“类别 2 MBA”）从受影响池中取走的受影响资产尚未追回。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Your order was {filledPercent}% filled"
msgstr "您的订单已成交 {filledPercent}%"

#: src/components/Menu/ClaimRewardModal.tsx
#: src/components/Menu/FaucetModal.tsx
#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ClaimConfirmModal.tsx
msgid "Your wallet address"
msgstr "您的钱包地址"

#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
msgid "Removing liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Claim reward"
msgstr "领取奖励"

#: src/pages/Earns/components/ClaimModal/index.tsx
msgid "Claim only"
msgstr "仅领取"

#: src/pages/Campaign/components/Leaderboard.tsx
msgid "WALLET"
msgstr "钱包"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "You Buy"
msgstr "您买入"

#: src/pages/About/KyberSwapGeneralIntro.tsx
msgid "KyberSwap is a decentralized exchange (DEX) aggregator. We provide our traders with <0>superior token prices</0> by analyzing rates across thousands of exchanges instantly!"
msgstr "KyberSwap 是一个去中心化交易所（DEX）聚合器。我们通过即时分析成千上万家交易所的价格，为交易者提供<0>更优的代币报价</0>！"

#: src/pages/SwapV3/ApprovalModal.tsx
msgid ""
"You wish to give KyberSwap permission to use up to the selected custom token\n"
"amount for transactions. Subsequent transactions exceeding this amount will require your permission again. This will cost gas fees."
msgstr ""
"您希望授权 KyberSwap 在交易中使用所选自定义代币额度。\n"
"之后超过该额度的交易需要您再次授权，并会产生 Gas 费用。"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/YourTransactionsModal.tsx
msgid "You have no Transaction History."
msgstr "暂无交易记录。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Trades only on Ethereum chain are applicable."
msgstr "仅适用于以太坊链上的交易。"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "Sending token"
msgstr "发送代币"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Phase 3"
msgstr "阶段 3"

#: src/components/Header/groups/SwapNavGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
#: src/pages/SwapV3/Tabs/LimitTab.tsx
msgid "Limit Order"
msgstr "限价单"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "USD stablecoins equivalent to 100% of the Reference Value of Lost Affected Assets contributed from such Affected Address, vested continuously on a linear basis over 12 months."
msgstr "以线性方式在 12 个月内归属，由该受影响地址贡献的损失资产参考值 100% 等值的美元稳定币。"

#: src/components/CurrencyInputPanel/TokenInfo.tsx
msgid "Native token"
msgstr "原生代币"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Verify your email address."
msgstr "验证您的电子邮箱。"

#: src/components/SwapForm/hooks/useGetInputError.tsx
#: src/pages/Earns/Landing/RewardSection.tsx
#: src/state/burn/hooks.ts
#: src/state/burn/hooks.ts
msgid "Connect wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "at"
msgstr "以"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Stake your KNC (<0>Kyber Network Crystal</0>) tokens to <1>vote on KIPs</1> and shape the future of the KyberSwap ecosystem. KNC stakers also enjoy multiple benefits such as savings on gas fees, protocol fee rewards, and more."
msgstr "质押您的 KNC（<0>Kyber Network Crystal</0>）代币以<1>参与 KIP 投票</1>，共同塑造 KyberSwap 生态的未来。质押者还可享受 Gas 折扣、协议手续费奖励等多项福利。"

#: src/constants/index.ts
msgid "AMP factor x Liquidity in the pool. Amplified pools have higher capital efficiency and liquidity."
msgstr "AMP 系数 x 池中的流动性。放大池具有更高的资本效率和流动性。"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
msgid "<0>MEV</0> Protection safeguards you from front-running attacks on Ethereum. We recommend using <1>KyberSwap's RPC endpoint</1> - powered by Blink to protect your transactions from front-running attacks and ensure a better trading experience.<2/><3/>Note that adding the RPC endpoint automatically is only available via the MetaMask wallet. If you are using another wallet or would like to add the RPC endpoint to your wallet manually, please refer to this <4>guide</4>. Please make sure you understand how it works and use at your own caution."
msgstr ""
"<0>MEV</0> 保护可防止您在以太坊上遭受抢先交易攻击。我们建议使用由 Blink 提供支持的 <1>KyberSwap RPC 端点</1>，以保护您的交易并确保更佳的交易体验。<2/><3/>请注意，仅能通过 MetaMask 钱包自动添加该 RPC 端点。如果您使用其他钱包或希望手动添加，请参阅此<4>指南</4>。请务必了解其工作原理并谨慎使用。"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/components/DraggableNetworkButton.tsx
#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "Coming Soon"
msgstr "敬请期待"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "before the order expires on"
msgstr "在订单于以下时间过期之前"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "You already delegated your Voting power"
msgstr "您已委托了投票权"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapModalAreYouSure.tsx
#: src/components/TransactionSettings/AdvanceModeModal.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/DeleteAllAlertsButton/index.tsx
msgid "No, go back"
msgstr "不，返回"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/WarningBrave.tsx
msgid "Import token in Brave wallet."
msgstr "请在 Brave 钱包中导入代币。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "KyberSwap maintains the right, at its sole discretion, to take action or remove rewards against the User who violates the KyberSwap <0>Terms of Use</0> and/or violates, cheats, or exploits the program, including but not limited to, any suspicious activities, or any attempts to circumvent these Terms and Conditions."
msgstr "KyberSwap 保留自行决定对违反 KyberSwap <0>使用条款</0>及/或违反、作弊或利用本计划的用户采取措施或取消其奖励的权利，包括但不限于任何可疑活动或试图规避这些条款与条件的行为。"

#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
msgid "Per"
msgstr "每"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/index.tsx
msgid "Export Profile"
msgstr "导出个人资料"

#: src/utils/errorMessage.ts
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "You are connected to KyberSwap with wallet <0>{0}</0> while your current profile <1>{currentProfileName}</1> was created by wallet <2>{1}</2>. Do you wish to keep using"
msgstr "您当前使用钱包 <0>{0}</0> 连接 KyberSwap，而当前资料 <1>{currentProfileName}</1> 由钱包 <2>{1}</2> 创建。您是否希望继续使用"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Your order to pay {mainMsg} is {filledPercent}% filled"
msgstr "您支付 {mainMsg} 的订单已成交 {filledPercent}%"

#: src/components/EarningAreaChart/TooltipContent.tsx
msgid "Farm Rewards"
msgstr "农场奖励"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/swapv2/TokenInfo/MarketInfo.tsx
#: src/components/WalletPopup/SendToken/WarningBrave.tsx
msgid "Contract Address"
msgstr "合约地址"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "Note: Staking KNC is only available on Ethereum chain."
msgstr "注意：KNC 质押仅支持以太坊网络。"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Holiday Mode"
msgstr "假日模式"

#: src/pages/Campaign/components/Leaderboard.tsx
msgid "POINTS"
msgstr "积分"

#: src/components/PoolsCurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "Select Token"
msgstr "选择代币"

#: src/hooks/useClaimReward.ts
msgid "Insufficient reward amount available for claim!"
msgstr "可领取的奖励数量不足！"

#: src/components/Header/groups/KyberDaoGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
msgid "KyberDAO"
msgstr "KyberDAO"

#: src/components/SwapForm/SlippageSetting.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "During your swap if the price changes by more than this %, your transaction will revert. Read more <0>here ↗</0>"
msgstr "如果兑换过程中价格变动超过该百分比，交易将被回滚。了解更多<0>请见此处 ↗</0>"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "Selected Price Range"
msgstr "已选价格区间"

#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Unclaimed rewards"
msgstr "未领取的奖励"

#: src/components/Announcement/AnnoucementView.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/hooks/web3/useChangeNetwork.ts
msgid "Your wallet not support chain {name}"
msgstr "您的钱包不支持 {name} 网络"

#: src/components/Button/index.tsx
msgid "Approve {tokenSymbol}"
msgstr "授权 {tokenSymbol}"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
msgid "Cycle ends in"
msgstr "距离周期结束还有"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/EligibleTxModal.tsx
msgid "GAS REFUND REWARDS"
msgstr "Gas 返还奖励"

#: src/components/FeeControlGroup/CustomFeeInput.tsx
#: src/components/SlippageControl/CustomSlippageInput.tsx
msgid "Max is {format}"
msgstr "最大值为 {format}"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "You can <0>choose Grant Option once</0>, please read and decide carefully"
msgstr "您<0>只能选择一次资助选项</0>，请仔细阅读并谨慎决定"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Gasless Cancel {0}/{1} Orders"
msgstr "免 Gas 取消 {0}/{1} 个订单"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Email Address (Optional)"
msgstr "电子邮箱（可选）"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "For this pilot gas refund program, KyberSwap retains the right to cancel or amend the program's end date upon giving reasonable notice."
msgstr "针对本次 Gas 返还试点计划，KyberSwap 保留在给予合理通知后取消或调整计划结束日期的权利。"

#: src/components/LiquidityProviderMode/index.tsx
msgid "Zap In"
msgstr "闪电注入"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "You can only vote from the next Epoch onward"
msgstr "您只能从下一个 Epoch 起参与投票"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Get KNC"
msgstr "获取 KNC"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "Dynamic Token Model"
msgstr "动态代币模型"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/ActionButtons.tsx
msgid "Saving ..."
msgstr "正在保存..."

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/InputEmail.tsx
msgid "Invalid email address"
msgstr "电子邮箱地址无效"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useValidateInputError.tsx
msgid "Insufficient {0} balance.<0/><1>{1}{formatNum} {2}</1> remaining after deducting Active and Open orders."
msgstr ""
"{0} 余额不足。<0/><1>扣除活跃和未完成订单后剩余 {1}{formatNum} {2}</1>。"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Signing in..."
msgstr "正在登录..."

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "Claiming rewards"
msgstr "正在领取奖励"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Are you sure you want to cancel this limit order?"
msgstr "确定要取消此限价单吗？"

#: src/pages/Oauth/Login.tsx
msgid "Verification code is wrong or expired. Please try again."
msgstr "验证码错误或已过期，请重试。"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Vesting"
msgstr "归属中"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/styled.tsx
msgid "{0} price of {rateStr} {1}"
msgstr "{0} 价格为 {rateStr} {1}"

#: src/components/SupportButton.tsx
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Treasury Grant 2023"
msgstr "2023 年国库资助"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/DelegateConfirmModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Delegate"
msgstr "委托"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "25%"
msgstr "25%"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
msgid "Alert Conditions"
msgstr "提醒条件"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "Ending in"
msgstr "距离结束还有"

#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "You have zero liquidity to remove"
msgstr "您没有可移除的流动性"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "Kyber Network Crystal <0>(KNC)</0>"
msgstr "Kyber Network Crystal <0>(KNC)</0>"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for stablecoin or stable correlated pairs. Anticipating price to fluctuate within ~0.6%. You can earn fees even if the price goes up by 0.3% or goes down by 0.3%."
msgstr "适用于稳定币或高度相关的交易对。预计价格波动约为 0.6%，即使价格上涨 0.3% 或下跌 0.3% 仍可赚取手续费。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
msgid "Cancel Orders Failed"
msgstr "取消订单失败"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "Hard Edit Instead"
msgstr "改用强制编辑"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "Track, adjust, and optimize your positions to stay in control of your DeFi journey."
msgstr "跟踪、调整并优化您的仓位，掌控 DeFi 之旅。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
msgid "Additional Options"
msgstr "更多选项"

#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "Price Range"
msgstr "价格范围"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/QuoteSelector.tsx
msgid "Beta"
msgstr "测试版"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "My Liquidity"
msgstr "我的流动性"

#: src/components/Select/index.tsx
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Step 1"
msgstr "步骤 1"

#: src/components/Tutorial/index.tsx
msgid "To learn more about how to remove liquidity on KyberSwap Elastic, view <0> here</0>"
msgstr "想了解如何在 KyberSwap Elastic 上移除流动性，请查看<0>这里</0>"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Connect Solana Wallet"
msgstr "连接 Solana 钱包"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
msgid "Manually clear this transaction from the pending list. This will not affect its on-chain status."
msgstr "手动将此交易从待处理列表中清除。这不会影响它的链上状态。"

#: src/components/YieldPools/FarmingPoolAPRCell.tsx
msgid "Estimated return from trading fees if you participate in the pool."
msgstr "参与该资金池后可从交易手续费中获得的预估回报。"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Approving..."
msgstr "授权中..."

#: src/components/swapv2/LimitOrder/OrderBook/TableHeader.tsx
msgid "ORDER STATUS"
msgstr "订单状态"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
msgid "Swapping {0} for {1}"
msgstr "正在将 {0} 兑换为 {1}"

#: src/pages/Oauth/AuthForm/ButtonEth.tsx
msgid "Sign-In with Wallet"
msgstr "使用钱包登录"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Keep Profile"
msgstr "保留当前资料"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
msgid "will move to “Vesting” when this cycle ends."
msgstr "本周期结束后将移动至“归属中”。"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/PositionHistory.tsx
msgid "Position History"
msgstr "仓位历史"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "You can repeat these instructions anytime by clicking on the \"View\" button under Preferences."
msgstr "您可随时点击“偏好设置”下的“查看”按钮重新查看这些步骤。"

#: src/components/CurrencyInputPanel/TokenInfo.tsx
msgid "Spread"
msgstr "价差"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for stable pairs. Anticipating price to fluctuate within ~1%. You can earn fees even if the price goes up by 0.5% or goes down by 0.5%."
msgstr "适用于稳定币交易对。预计价格波动约为 1%，即使价格上涨 0.5% 或下跌 0.5% 仍可赚取手续费。"

#: src/components/Announcement/Popups/index.tsx
msgid "See All"
msgstr "查看全部"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "You have successfully placed an order to pay <0>{0} {1}</0> and receive <1>{2} {3} </1><2>at {4} price of {5} {6}.</2>"
msgstr "您已成功下单，支付 <0>{0} {1}</0> 并接收 <1>{2} {3}</1><2>，价格为 {4}，即 {5} {6}。</2>"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Important Notice: Kyber Network does not hold your funds or manage this process."
msgstr "重要提示：Kyber Network 不会托管您的资金，也不会代您处理此流程。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
msgid "Select your chain"
msgstr "选择您的链"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/ActiveAlerts/SingleAlert.tsx
msgid "Maximum number of Active Alerts reached."
msgstr "已达到活跃提醒的最大数量。"

#: src/components/Toggle/LegacyToggle.tsx
msgid "On"
msgstr "开"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/pages/SwapV3/ApprovalModal.tsx
#: src/pages/SwapV3/ApprovalModal.tsx
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/components/ShareModal/index.tsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Use Native Token"
msgstr "使用原生代币"

#: src/components/SwapForm/OutputCurrencyPanel.tsx
msgid "This is the estimated output amount. Do review the actual output amount at the confirmation stage."
msgstr "此为预估输出数量，请在确认阶段核对实际输出数量。"

#: src/components/Announcement/AnnoucementView.tsx
msgid "No notifications found"
msgstr "未找到通知"

#: src/components/SlippageWarningNote/index.tsx
msgid "<0>Your </0><1>Slippage</1><2> {msg}</2>"
msgstr "<0>您的</0><1>滑点</1><2> {msg}</2>"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Cancel Orders"
msgstr "取消订单"

#: src/components/Toggle/ListToggle.tsx
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Stake here ↗"
msgstr "在此质押 ↗"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "The amount of the gas refunded will depend on your tier displayed below. Read more <0>here ↗</0>"
msgstr "返还的 Gas 数量取决于您在下方显示的等级。了解更多<0>请见此处 ↗</0>"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/EditOrderModal.tsx
msgid "Your currently existing order is {filled}% filled."
msgstr "您当前的订单已成交 {filled}%。"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPooledTokens.tsx
msgid "My Pool APR"
msgstr "我的资金池年化收益率"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "How to participate"
msgstr "如何参与"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Vote submitting"
msgstr "正在提交投票"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Affected Assets taken from Affected Pools by the primary KyberSwap Elastic Exploit (“Primary Exploit”) which commenced on November 22, 2023 at 10:54 PM UTC, which Affected Assets have yet to be recovered"
msgstr "在 2023 年 11 月 22 日 UTC 时间 22:54 开始的 KyberSwap Elastic 主要攻击（“主攻击”）中，被从受影响资金池取走且尚未追回的受影响资产。"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
msgid "You need to first allow KyberSwap's smart contract to use your {0}. <0>Read more ↗</0>"
msgstr "您需要先授权 KyberSwap 智能合约使用您的 {0}。<0>了解更多 ↗</0>"

#: src/components/Header/index.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Analytics"
msgstr "分析工具"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "No. Limit orders and cross-chain swaps are not eligible for gas refunds. Only standard swaps on KyberSwap are eligible."
msgstr "不可以。限价单和跨链兑换不符合 Gas 返还资格，只有 KyberSwap 上的标准兑换符合条件。"

#: src/hooks/useLogin.tsx
#: src/hooks/useSessionExpire.ts
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/WarningSignMessage.tsx
msgid "Sign-in"
msgstr "登录"

#: src/components/Search/index.tsx
msgid "Search by pool address"
msgstr "按池地址搜索"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Voting Power next Epoch: {0}"
msgstr "下一轮投票权：{0}"

#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "Add failed"
msgstr "添加失败"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TokenPanel.tsx
msgid "Select Wallet"
msgstr "选择钱包"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/DownloadWalletModal/index.tsx
msgid "Download a Wallet"
msgstr "下载钱包"

#: src/hooks/useLogin.tsx
msgid "Connected successfully with profile {name}."
msgstr "已成功连接到资料 {name}。"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
msgid "Maximum Receiving"
msgstr "最大可收取数量"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "View Pools"
msgstr "查看资金池"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/SearchProposal.tsx
msgid "Search proposals"
msgstr "搜索提案"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "The price of this pool is within your selected range. Your position is currently earning fees."
msgstr "该资金池的价格位于您选择的区间内，您的仓位当前正在赚取手续费。"

#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "ID: <0>{0}</0>"
msgstr "ID：<0>{0}</0>"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
msgid "The first-ever aggregated on-chain price platform, offering the most real-time, trade-able, and reliable price data."
msgstr "首个聚合链上价格的平台，提供最实时、可交易且可靠的价格数据。"

#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "Farming Positions"
msgstr "挖矿仓位"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "KNC holders can stake KNC in KyberDAO and vote on important decisions. Voters receive trading fees generated on KyberSwap and other benefits from ecosystem collaborations on Kyber."
msgstr "KNC 持有者可在 KyberDAO 中质押 KNC 并参与重要决策投票。投票者可获得 KyberSwap 产生的交易手续费以及 Kyber 生态合作带来的其他收益。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
msgid "Note: <0>{note}</0>"
msgstr "注意：<0>{note}</0>"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/OrderItem.tsx
msgid "Expiry"
msgstr "到期"

#: src/constants/networks.ts
msgid "Elastic will be available soon"
msgstr "Elastic 即将上线"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
msgid "Migrating {value} KNCL to KNC"
msgstr "正在将 {value} KNCL 迁移为 KNC"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "Cancel immediately by paying {gasAmountDisplay} gas fees."
msgstr "支付 {gasAmountDisplay} Gas 费用即可立即取消。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Your orders below cancel failed:<0/>{listOrderName}"
msgstr "以下订单取消失败：<0/>{listOrderName}"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Common"
msgstr "常规"

#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "Click sign to add favorite tokens at KyberSwap.com without logging in.\\nThis request won’t trigger any blockchain transaction or cost any gas fee. Expires in 7 days.\\n\\nIssued at: {issuedAt}"
msgstr "点击签名即可在 KyberSwap.com 添加收藏代币，无需登录。\\n此请求不会触发任何链上交易或产生 Gas 费用，有效期为 7 天。\\n\\n签发时间：{issuedAt}"

#: src/components/Header/groups/AboutNavGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/components/Toggle/LegacyToggle.tsx
msgid "Off"
msgstr "关"

#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
#: src/components/PoolPriceBar/index.tsx
msgid "per"
msgstr "每个"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/Header.tsx
msgid "Alerts History"
msgstr "提醒历史"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
msgid "MEV Protection Mode is on"
msgstr "MEV 保护模式已开启"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/index.tsx
msgid "Turn on to display trade route."
msgstr "开启后显示交易路径。"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmPooledTokens.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "My Staked Balance"
msgstr "我的质押余额"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapBrief.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalHeader.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
msgid "Input Amount"
msgstr "输入数量"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "7D"
msgstr "7 天"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Your profile has been successfully updated"
msgstr "您的个人资料已成功更新"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/SwitchToEthereumModal.tsx
msgid "{0} is only available on Ethereum chain. Please switch network to continue."
msgstr "{0} 仅在以太坊网络可用，请切换网络后继续。"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Kyber Network Crystal (KNC)"
msgstr "Kyber Network Crystal（KNC）"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/index.tsx
msgid "Drag your favourite chain(s) here"
msgstr "将常用链拖到此处"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
msgid "Maximum number of Active Alerts reached"
msgstr "已达到活跃提醒的最大数量"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/ActiveAlerts/SingleAlert.tsx
msgid "Cooldown"
msgstr "冷却时间"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "Enhance Your Liquidity Positions"
msgstr "提升您的流动性仓位"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "To ensure you dont lose funds due to very high price impact (≥10%), swap has been disabled for this trade. If you still wish to continue, you can turn on Degen Mode from Settings."
msgstr "为避免因价格影响极高（≥10%）而造成资金损失，此交易的兑换已被禁用。如仍要继续，可在设置中开启 Degen 模式。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Stake KNC tokens to vote on proposals that shape Kyber's future and earn KNC rewards!"
msgstr "质押 KNC 代币参与决定 Kyber 未来的提案投票，并赚取 KNC 奖励！"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Connect Bitcoin Wallet"
msgstr "连接比特币钱包"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for stable pairs. Anticipating price to fluctuate within ~1.5%. You can earn fees even if the price goes up by 0.75% or goes down by 0.75%."
msgstr "适用于稳定币交易对。预计价格波动约为 1.5%，即使价格上涨 0.75% 或下跌 0.75% 仍可赚取手续费。"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/index.tsx
msgid "Drag here to unfavorite chain(s)."
msgstr "拖到此处以取消收藏链"

#: src/components/EarnBanner/TrendingPoolBanner.tsx
msgid "TRENDING POOLS"
msgstr "热门资金池"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/LimitOrder.tsx
msgid "expired ({filledPercent}% filled)"
msgstr "已过期（成交 {filledPercent}%）"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Verifying"
msgstr "验证中"

#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/YourTransactionsModal.tsx
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "This is the USD value of your liquidity position immediately before the exploit."
msgstr "这是攻击发生前您的流动性仓位所对应的美元价值。"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "Participation Rewards"
msgstr "参与奖励"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Total Fees Amount<0/>(USD)"
msgstr "费用总额<0/>（美元）"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/useRequestCancelOrder.tsx
msgid "Canceling your orders"
msgstr "正在取消您的订单"

#: src/components/swapv2/LiquiditySourcesPanel/SearchBar.tsx
msgid "Search for a liquidity source"
msgstr "搜索流动性来源"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/TableHeader.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/TableHeader.tsx
msgid "LIMIT ORDER(S)"
msgstr "限价单"

#: src/components/FarmTag.tsx
msgid "Farming"
msgstr "挖矿中"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Remove liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/pages/Oauth/Logout.tsx
msgid "Logging out"
msgstr "正在登出"

#: src/components/WalletPopup/type.ts
msgid "Reward Center"
msgstr "奖励中心"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/index.tsx
msgid "Trading Security"
msgstr "交易安全"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Insufficient liquidity available. Please reload page or increase max slippage and try again!"
msgstr "可用流动性不足。请刷新页面或提高最大滑点后再试！"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/EditOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/EditOrderModal.tsx
msgid "Edit Order"
msgstr "编辑订单"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Unstaking {inputValue} KNC from KyberDAO"
msgstr "正在从 KyberDAO 解除质押 {inputValue} KNC"

#: src/components/ModalCommunity/index.tsx
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Cancel an order"
msgstr "取消订单"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/DeleteSingleAlertButton.tsx
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Not Reached"
msgstr "未达标"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "Treasury Grant Options"
msgstr "国库资助选项"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Connect NEAR Wallet"
msgstr "连接 NEAR 钱包"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/EligibleTxModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/YourTransactionsModal.tsx
msgid "Your transactions"
msgstr "您的交易"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/OrderItem.tsx
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: src/components/CurrencyInputPanel/TokenInfo.tsx
msgid "The current difference between buy and sell is {0}% of the mid point, which might be higher than usual for similar tokens."
msgstr "当前买卖价差为中间价的 {0}%，对类似代币而言可能偏高。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "For a more detailed user guide, <0>click here.</0>"
msgstr "如需更详细的使用指南，<0>请点击此处</0>。"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Unstaking KNC"
msgstr "解除质押 KNC"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "Estimated processing time for your transaction."
msgstr "预计交易处理时间。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ExpirePicker.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/ActionButtons.tsx
#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
#: src/hooks/useLogin.tsx
#: src/hooks/useSessionExpire.ts
#: src/pages/Earns/components/ClaimAllModal/index.tsx
#: src/pages/Earns/components/ClaimModal/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/TermAndPolicyModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/DelegateConfirmModal.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "KNC is an ERC-20 token, so it can be stored in many Web3 wallets you control. Below are some examples."
msgstr "KNC 是 ERC-20 代币，可存放在您控制的多种 Web3 钱包中，以下为部分示例。"

#: src/pages/Oauth/Login.tsx
msgid "Time to sign-in is Expired, please go back and try again."
msgstr "登录时间已过期，请返回后重试。"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/InboxItemPriceAlert.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
#: src/components/WalletPopup/Transactions/ContractAddress.tsx
#: src/components/WalletPopup/Transactions/TransactionItem.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/AlertCondition.tsx
msgid "to"
msgstr "至"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "STATUS"
msgstr "状态"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Amount to remove"
msgstr "移除数量"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
msgid "Unclaimed Fees"
msgstr "未领取的手续费"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "KNC holders can stake their tokens to vote on proposals and receive rewards in KNC."
msgstr "KNC 持有者可质押代币参与提案投票，并以 KNC 形式获得奖励。"

#: src/pages/PartnerSwap/index.tsx
msgid "Note: Once your order is filled, you will receive {currencyName} ({currencySymbol})"
msgstr "注意：订单成交后，您将收到 {currencyName}（{currencySymbol}）"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "Farms"
msgstr "农场"

#: src/components/Select/MultipleChainSelect/ApplyButton.tsx
msgid "View Selected Chains"
msgstr "查看已选链"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Now that you have purchased your crypto, you can trade from over 20,000+ tokens on KyberSwap! We give you superior rates!"
msgstr "既然您已购买加密资产，现在即可在 KyberSwap 上交易 20,000+ 代币！我们为您提供更优汇率！"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Step 2"
msgstr "步骤 2"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
msgid "Current Cycle"
msgstr "当前周期"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/EditOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "Place Order"
msgstr "下单"

#: src/pages/Campaign/components/Leaderboard.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableContent.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "No data found"
msgstr "未找到数据"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/index.tsx
msgid "Price Alerts"
msgstr "价格提醒"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Swap your tokens at superior rates. No limits"
msgstr "以更优汇率兑换代币，无任何限制"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "<0>Price Impact</0><1>is high</1>"
msgstr "<0>价格影响</0><1>较高</1>"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "View transaction"
msgstr "查看交易"

#: src/pages/Earns/components/ClaimModal/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
msgid "Total Value"
msgstr "总价值"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "Starting in"
msgstr "即将开始"

#: src/components/ClassicElasticTab.tsx
msgid "Classic Pools"
msgstr "经典池"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/index.tsx
msgid "Your currently existing order is {filledPercent}% filled."
msgstr "您当前的订单已成交 {filledPercent}%。"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "Unable to calculate <0>Price Impact.</0>{0}"
msgstr "无法计算<0>价格影响。</0>{0}"

#: src/utils/time.ts
msgid "< 1 minute ago"
msgstr "不足 1 分钟前"

#: src/pages/SwapV3/ApprovalModal.tsx
msgid "Choose between Infinite or Custom allowance. <0>Read more ↗</0>"
msgstr "可选择无限或自定义授权额度。<0>了解更多 ↗</0>"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/Vesting.tsx
msgid "Unlocked Amount (USDC)"
msgstr "已解锁数量（USDC）"

#: src/pages/AddLiquidityV2/styled.tsx
msgid "Your Position"
msgstr "您的仓位"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/AvatarEdit.tsx
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "External Call"
msgstr "外部调用"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ExpirePicker.tsx
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "During this beta phase, only swaps on Ethereum are eligible for gas refunds. We may expand the gas refund program to other chains in the future."
msgstr "在测试阶段，仅以太坊上的兑换符合 Gas 返还资格。未来我们可能将该计划扩展到其他链。"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "Discover more staking KNC utility and benefits <0>here ↗</0>."
msgstr "了解更多质押 KNC 的用途与福利<0>请见此处 ↗</0>。"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Email Notification"
msgstr "电子邮件通知"

#: src/pages/MyPool/index.tsx
msgid "No staked liquidity found. Check out our <0>Farms.</0>"
msgstr "未找到已质押的流动性。查看我们的<0>农场</0>。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "Wrapping {amount} {inSymbol} to {amount} {wethSymbol}"
msgstr "正在将 {amount} {inSymbol} 包装为 {amount} {wethSymbol}"

#: src/pages/Earns/UserPositions/DropdownAction.tsx
msgid "Reposition"
msgstr "重新布仓"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "Edit Type"
msgstr "编辑类型"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "If you wish to receive notifications from KyberSwap on your trades, liquidity positions and more, you can provide your email!"
msgstr "若希望接收 KyberSwap 关于交易、流动性仓位等通知，可填写您的电子邮箱！"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Rewards available to claim."
msgstr "可领取的奖励。"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "a guest profile"
msgstr "访客资料"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "No. You have to stake a minimum of 500 KNC in KyberDAO (on Ethereum) <0>here</0>, and meet the eligibility criteria by completing swap(s) on KyberSwap, with a minimum trading volume of ≥$200 per swap."
msgstr "不可以。您需在 KyberDAO（以太坊）<0>此处</0>至少质押 500 枚 KNC，并在 KyberSwap 上完成兑换、每笔交易额至少 ≥200 美元，方符合资格。"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/SwapButtonWithPriceImpact.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/SwapButtonWithPriceImpact.tsx
msgid "Swap Anyway"
msgstr "仍然交换"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
msgid "Explorer Pools"
msgstr "探索池"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Stake KNC ↗"
msgstr "质押 KNC ↗"

#: src/components/WalletPopup/ReceiveToken.tsx
msgid "Your Wallet Address"
msgstr "您的钱包地址"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for high-risk appetite LPs for pairs with high price volatility. Anticipating price to fluctuate within ~30%. You can earn fees even if the price goes up by 15% or goes down by 15%."
msgstr "适合风险偏好较高、价格波动大的交易对 LP。预计价格波动约为 30%，即使价格上涨 15% 或下跌 15% 仍可赚取手续费。"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
msgid "In order to enable MEV Protection with {name}, you must change the RPC endpoint in your wallet"
msgstr "要使用 {name} 启用 MEV 保护，必须在您的钱包中更改 RPC 端点"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Your passcode"
msgstr "您的口令"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "No staking is required to earn rewards in these pools"
msgstr "在这些资金池中无需质押即可获得奖励"

#: src/components/SwapForm/GasPriceNote.tsx
msgid "Do you want to make a <0>Limit Order</0> instead?"
msgstr "是否改为提交<0>限价单</0>？"

#: src/components/LiquidityProviderMode/index.tsx
msgid "Token Pair"
msgstr "代币对"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "DAO Governance"
msgstr "DAO 治理"

#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/pages/MyPool/index.tsx
msgid "My Pools"
msgstr "我的池"

#: src/constants/index.ts
msgid "Stands for amplification factor. Each pool can have its own AMP. Pools with a higher AMP provide higher capital efficiency within a particular price range."
msgstr "代表放大系数。每个资金池都可以拥有自己的 AMP，AMP 越高的资金池在特定价格区间内提供更高的资金效率。"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
msgid "Approve {0}"
msgstr "批准 {0}"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TokenPanel.tsx
msgid "Search by token name, token symbol or address"
msgstr "按代币名称、符号或地址搜索"

#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "Go to Farm"
msgstr "前往农场"

#: src/components/CurrencyInputPanel/TokenInfo.tsx
#: src/components/CurrencyInputPanel/TokenInfo.tsx
#: src/components/CurrencyInputPanel/TokenInfo.tsx
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: src/components/YieldPools/ElasticFarmGroup/buttons.tsx
msgid "Deposit your liquidity positions (i.e. your NFT tokens) into the farming contract. Then stake them into the farm."
msgstr "将您的流动性仓位（即 NFT 代币）存入挖矿合约，然后质押至农场。"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "What is KNC used for?"
msgstr "KNC 的用途是什么？"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/LimitOrder.tsx
msgid "reverted {increasedFilledPercent}"
msgstr "已回滚 {increasedFilledPercent}"

#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
msgid "Rate"
msgstr "汇率"

#: src/components/swapv2/GasTokenSetting.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "POSITION FEES (USD)"
msgstr "仓位费用（美元）"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "None of the liquidity position(s) held by your wallet ({0}) were affected by the exploit on this category."
msgstr "您的钱包（{0}）持有的流动性仓位在此类别中未受攻击影响。"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "KYBER DAO"
msgstr "KYBER DAO"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
#: src/components/swapv2/TokenInfo/index.tsx
#: src/components/swapv2/TokenInfo/index.tsx
#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Powered by"
msgstr "驱动"

#: src/components/Header/web3/WalletModal/index.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/SolanaConnectModal.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TermAndPolicy.tsx
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
msgid "Disable the alert after it triggers once"
msgstr "提醒触发一次后停用"

#: src/components/WalletPopup/WalletView.tsx
msgid "Copy wallet address"
msgstr "复制钱包地址"

#: src/pages/SwapV3/Tabs/LimitTab.tsx
msgid "You have {numberOfActiveOrders} active orders."
msgstr "您有 {numberOfActiveOrders} 个进行中的订单。"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/index.tsx
msgid "Swapping {amountInDisplay} {symbolIn} for {amountOutDisplay} {symbolOut}"
msgstr "正在将 {amountInDisplay} {symbolIn} 兑换为 {amountOutDisplay} {symbolOut}"

#: src/pages/SwapV3/Header.tsx
msgid "You have turned on Degen Mode. Be cautious"
msgstr "您已开启 Degen 模式，请谨慎操作"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "To participate in KyberSwap's Gas Refund Program, you must first stake KNC and then meet the necessary trading requirements:"
msgstr "要参与 KyberSwap 的 Gas 返还计划，您必须先质押 KNC，并满足以下交易要求："

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Vote - Earn Rewards"
msgstr "投票 - 获得奖励"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "No transaction found"
msgstr "未找到交易"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaim.tsx
msgid "Total Amount includes assets that KyberSwap has recovered or rescued under Category 3 & 5"
msgstr "总金额包含 KyberSwap 在第 3 类和第 5 类中追回或救助的资产"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/index.tsx
msgid "Limit Orders"
msgstr "限价单"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "KyberSwap also allows users to <0>trade smarter</0>. We provide various trading insights so our users can get access to <1>alpha</1> instantly!"
msgstr "KyberSwap 还帮助用户<0>更聪明地交易</0>。我们提供多种交易洞察，让用户即时获取<1>Alpha</1>！"

#: src/components/WalletPopup/ReceiveToken.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/QRCodeContent.tsx
msgid "Something went wrong,<0/>please try again"
msgstr "出现问题，<0/>请重试"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Chains"
msgstr "网络"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "We found other stable pools offering extra rewards. Explore and migrate to start earning."
msgstr "我们发现其他稳定池提供额外奖励，去探索并迁移以开始赚取收益。"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "You already delegated to this address"
msgstr "您已将投票委托给该地址"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/CommonSingleAlert.tsx
msgid "This alert will be disabled after its triggered once"
msgstr "此提醒触发一次后将被停用"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "You have turned on <0>Degen Mode</0> from settings. Trades can still be executed when price impact cannot be calculated."
msgstr "您已在设置中开启<0>Degen 模式</0>，即使无法计算价格影响仍可执行交易。"

#: src/components/Tutorial/index.tsx
msgid "To learn more about how to add liquidity to KyberSwap Classic, view <0> here</0>"
msgstr "想了解如何在 KyberSwap Classic 添加流动性，请查看<0>这里</0>"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Approve failed"
msgstr "授权失败"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelStatusCountDown.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelStatusCountDown.tsx
msgid "Learn more ↗︎"
msgstr "了解更多 ↗︎"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Analytics ↗"
msgstr "分析 ↗"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/WarningBrave.tsx
msgid "Please ensure the selected token has been imported in your Brave wallet before sending. Otherwise, your transaction will be rejected. In this case, you can quickly import token with contract address below."
msgstr "在发送前请确认已在 Brave 钱包中导入所选代币，否则交易会被拒绝。您可使用下方合约地址快速导入代币。"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴"

#: src/hooks/web3/useChangeNetwork.ts
msgid "Error when changing network."
msgstr "切换网络时出错。"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SolanaConnectModal.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TermAndPolicy.tsx
msgid "KyberSwap's Terms of Use"
msgstr "KyberSwap 使用条款"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "Consider requesting a {limitOrderLink} instead, or click 'Swap Anyway' if you wish to continue by enabling Degen Mode."
msgstr "请考虑改为提交 {limitOrderLink}，或如仍想继续，可开启 Degen 模式后点击“仍然交换”。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
msgid "Active Alerts: {totalActiveAlerts}/{maxActiveAlerts}"
msgstr "活跃提醒：{totalActiveAlerts}/{maxActiveAlerts}"

#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
msgid "Total Unclaimed Fees"
msgstr "未领取手续费总额"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Affected Assets taken from Affected Pools by subsequent activity (“Category 3 MBA” which together with Category 2 MBA collectively referred to as “MBA”) of two front-run bots mimicking the Primary Exploit – which Affected Assets have been partially recovered along with assets (“Category 3 Swapped Affected Assets”) into which part of such Affected Assets have been swapped into by such front-run bots."
msgstr "两名模仿主攻击的抢跑机器人在后续活动中（“第 3 类 MBA”，与第 2 类 MBA 合称为“MBA”）从受影响资金池取走的资产，其中部分已追回，以及这些机器人将部分受影响资产兑换成的资产（“第 3 类兑换受影响资产”）。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "What is the maximum gas refund limit for a user?"
msgstr "用户的 Gas 返还上限是多少？"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Claimed"
msgstr "已领取"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "[ My Dashboard ]"
msgstr "[ 我的仪表板 ]"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/CustomPopup.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ExportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Importing..."
msgstr "正在导入..."

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/YourTransactionsModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/Participants.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/Participants.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
msgid "Wrap"
msgstr "包装"

#: src/pages/Earns/components/AprDetailTooltip.tsx
msgid "EG Sharing Reward"
msgstr "EG 分润奖励"

#: src/components/Menu/ClaimRewardModal.tsx
#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
#: src/pages/Earns/components/ClaimAllModal/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaimModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaimModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Claim"
msgstr "领取"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "Due to market conditions, your output has been updated from {0} {1} to {2} {3} ({formattedOutputChangePercent}%) {4}"
msgstr "受市场行情影响，您的输出已从 {0} {1} 调整为 {2} {3}（{formattedOutputChangePercent}%）{4}"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "You can find the vesting details of each category of assets that were affected by the exploit below."
msgstr "您可在下方查看受攻击影响的各类资产的归属详情。"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Or upload QR Code"
msgstr "或上传二维码"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "Explore and instantly add liquidity to high-APY pools the easy way with Zap Technology."
msgstr "借助 Zap 技术，探索并即刻轻松为高 APY 资金池添加流动性。"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Awesome"
msgstr "太棒了"

#: src/pages/Oauth/AuthForm/EmailLoginForm.tsx
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "Edit the order without paying gas."
msgstr "免支付 Gas 编辑订单。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
msgid "Order Expired"
msgstr "订单已过期"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/index.tsx
msgid "You don't have any order history."
msgstr "您没有任何订单记录。"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "Create a new liquidity pool and earn fees on trades for this token pair."
msgstr "创建新的流动性池，为该代币对的交易赚取手续费。"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Save Error"
msgstr "保存失败"

#: src/components/SwapForm/hooks/useGetInputError.tsx
msgid "Enter a recipient"
msgstr "输入收件人"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/InboxItemPoolPosition.tsx
#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/PoolPosition.tsx
#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/Header.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Out of range"
msgstr "超出范围"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/Content.tsx
msgid "Attention Item(s)"
msgstr "注意事项"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "These Terms and Conditions should be read in conjunction with the KyberSwap <0>Terms of Use</0>, which lay out the terms and conditions that apply to all KyberSwap activities."
msgstr "本条款应与 KyberSwap <0>使用条款</0>一并阅读，后者阐述了适用于所有 KyberSwap 活动的条款与条件。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "Expires in"
msgstr "到期时间"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "Maximize Your Earnings in DeFi"
msgstr "最大化您的 DeFi 收益"

#: src/components/Announcement/AnnoucementView.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/PrivateAnnouncement.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/index.tsx
msgid "Kyberswap Zap: Instantly and easily add liquidity to high-APY pools using any token or a combination of tokens."
msgstr "Kyberswap Zap：使用任意单个或组合代币，轻松立即为高 APY 资金池添加流动性。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/CustomPopup.tsx
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/Status.tsx
msgid "Checking"
msgstr "检查中"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "TVL From DEXs"
msgstr "来自 DEX 的 TVL"

#: src/components/swapv2/GasTokenSetting.tsx
msgid "The PayMaster module & contracts are developed and operated by HoldStations, <0>details</0>"
msgstr "PayMaster 模块与合约由 HoldStations 开发并运营，<0>详情</0>"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "Share with your friends!"
msgstr "与好友分享！"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/AlertCondition.tsx
msgid "Alert when"
msgstr "提醒条件"

#: src/components/SwapForm/hooks/useGetInputError.tsx
#: src/hooks/useWrapCallback.ts
#: src/hooks/useWrapCallback.ts
#: src/state/burn/hooks.ts
#: src/state/burn/hooks.ts
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入金额"

#: src/components/Header/web3/SelectWallet.tsx
#: src/components/Menu/FaucetModal.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/ActionButtonLimitOrder.tsx
#: src/components/YieldPools/ElasticFarmGroup/buttons.tsx
#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/state/burn/proamm/hooks.tsx
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for pairs with low price volatility. Anticipating price to fluctuate within ~9%. You can earn fees even if the price goes up by 4.5% or goes down by 4.5%."
msgstr "适合价格波动较低的交易对。预计价格波动约为 9%，即使价格上涨 4.5% 或下跌 4.5% 仍可赚取手续费。"

#: src/pages/Bridge/SelectNetwork.tsx
msgid "Select a network"
msgstr "选择网络"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Aggregator Trading"
msgstr "聚合交易"

#: src/components/Button/index.tsx
msgid "Approved {tokenSymbol}"
msgstr "已授权 {tokenSymbol}"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "Deposit:"
msgstr "存入："

#: src/hooks/useWrapCallback.ts
msgid "Insufficient W{nativeTokenSymbol} balance"
msgstr "W{nativeTokenSymbol} 余额不足"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/PoolPosition.tsx
msgid "Current Market Price is {currentPrice} {token0Symbol} per {token1Symbol}"
msgstr "当前市场价格为每 {token1Symbol} {currentPrice} {token0Symbol}"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/index.tsx
msgid "Note: Your existing order will be automatically cancelled and a new order will be created."
msgstr "注意：您现有订单将自动取消并生成新订单。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Your order to pay {mainMsg} was successfully filled"
msgstr "您支付 {mainMsg} 的订单已成功成交"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/LimitOrder.tsx
msgid "Your order to pay <0/> {makingAmount} {makerAssetSymbol} and receive <1/> {takingAmount} {takerAssetSymbol} when <2>1 {makerAssetSymbol} is equal to </2><3>{takingAmountRate} {takerAssetSymbol}</3> was {statusMessage}"
msgstr "当 <2>1 {makerAssetSymbol} 等于 </2><3>{takingAmountRate} {takerAssetSymbol}</3> 时，您支付 <0/>{makingAmount} {makerAssetSymbol} 并接收 <1/>{takingAmount} {takerAssetSymbol} 的订单{statusMessage}"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "Week {weekIndex} {statusText}"
msgstr "第 {weekIndex} 周 {statusText}"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "Please select a token"
msgstr "请选择代币"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/components/DraggableNetworkButton.tsx
msgid "New"
msgstr "新"

#: src/hooks/useLogin.tsx
#: src/hooks/useLogin.tsx
msgid "You had successfully signed out"
msgstr "已成功登出"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Delegate is only available on Ethereum chain"
msgstr "委托功能仅在以太坊链可用"

#: src/components/Button/index.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Approving"
msgstr "批准"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "Github"
msgstr "GitHub"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Blacklisted Function"
msgstr "黑名单函数"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/TabSelector.tsx
msgid "Active Orders"
msgstr "进行中的订单"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Unsubscribe Successfully"
msgstr "取消订阅成功"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "You have already delegated your voting power to this address."
msgstr "您已将投票权委托给该地址。"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Finalizing..."
msgstr "正在完成..."

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Sign in with the connected wallet"
msgstr "使用已连接的钱包登录"

#: src/pages/MyPool/index.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "Connect to a wallet to view your liquidity."
msgstr "连接钱包以查看您的流动性。"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/index.tsx
msgid "Imported successfully"
msgstr "导入成功"

#: src/pages/Earns/Landing/RewardSection.tsx
msgid "Play icon"
msgstr "播放图标"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "Insufficient {inSymbol} balance"
msgstr "{inSymbol} 余额不足"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
#: src/components/RangeSelector/index.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "Min Price"
msgstr "最低价格"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SolanaConnectModal.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TermAndPolicy.tsx
msgid "Last updated:"
msgstr "最后更新："

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "All pools"
msgstr "全部池子"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "Remove failed"
msgstr "移除失败"

#: src/components/SwapForm/GasPriceNote.tsx
msgid "Gas fees is very high. You will lose your funds."
msgstr "Gas 费用非常高，您将损失资金。"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
msgid "Market Overview"
msgstr "市场概览"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ActionButtonLimitOrder.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/ActionButtonLimitOrder.tsx
msgid "Review Order"
msgstr "检查订单"

#: src/pages/Earns/UserPositions/Filter.tsx
msgid "Search by token symbol or address"
msgstr "按代币符号或地址搜索"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Staking {inputValue} KNC to KyberDAO"
msgstr "正在将 {inputValue} KNC 质押到 KyberDAO"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/InboxItemLO.tsx
msgid "{filledPercent} Filled {increasedFilledPercent}"
msgstr "成交 {filledPercent} {increasedFilledPercent}"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/index.tsx
msgid "Imported unsuccessfully"
msgstr "导入失败"

#: src/hooks/useLogin.tsx
msgid "Signed out all accounts successfully"
msgstr "已成功登出所有账户"

#: src/components/Footer/Footer.tsx
msgid "Audited By"
msgstr "审计方"

#: src/components/Announcement/Popups/SimplePopup.tsx
msgid "See here"
msgstr "查看此处"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelStatusCountDown.tsx
msgid "Order will be automatically cancelled in"
msgstr "订单将在以下时间后自动取消"

#: src/components/EarningAreaChart/TooltipContent.tsx
msgid "Pool Fees"
msgstr "池子手续费"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useWarningCreateOrder.tsx
msgid "We suggest you increase the value of your limit order to at least <0>${threshold}</0>. This will increase the odds of your order being filled."
msgstr "我们建议将限价单金额提高到至少 <0>${threshold}</0>，这样更有可能成交。"

#: src/components/ConfirmAddModalBottom/index.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PriceRange.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Current Price"
msgstr "当前价格"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "My position"
msgstr "我的仓位"

#: src/components/YieldPools/ElasticFarmGroup/buttons.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "存入"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Add {0} to {name}"
msgstr "将 {0} 添加到 {name}"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "One token is close to 0% in the pool ratio. Pool might go inactive."
msgstr "一个代币在池中的比例接近0%时，池可能会变得不活跃。"

#: src/components/SwapForm/hooks/useGetInputError.tsx
msgid "Invalid recipient"
msgstr "收件人无效"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Total Gas Refund"
msgstr "Gas 返还总额"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/RightSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Reposition to new range"
msgstr "重新调整至新区间"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Your order to pay {mainMsg} has expired{filledComponent}"
msgstr "您支付 {mainMsg} 的订单已过期{filledComponent}"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "You can place limit orders, bridge tokens, or buy crypto with multiple payment options!"
msgstr "您可以下限价单、跨链桥接代币，或使用多种支付方式购买加密货币！"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "Gasless Cancel"
msgstr "免 Gas 取消"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Total Addresses"
msgstr "地址总数"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "On the “Pending” tab, there is a countdown timer showing when pending refunds become available for claiming. Refunds become available for claiming at the start of n+2 epoch. Each epoch lasts approximately 2 weeks. You can claim your rewards in the KNC Utility page or in the Wallet widget."
msgstr "在“待处理”标签页中有一个倒计时，显示待返还金额何时可领取。返还会在 n+2 轮开始时变为可领取状态，每轮约持续 2 周。您可以在 KNC 工具页面或钱包小部件中领取奖励。"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapModalAreYouSure.tsx
msgid "Due to market conditions, your output has been updated from {0} {1} to {2} {3} ({formattedOutputChangePercent}%)."
msgstr "受市场行情影响，您的输出已从 {0} {1} 调整为 {2} {3}（{formattedOutputChangePercent}%）。"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/CurrencyListSelect.tsx
msgid "You don't have any balance token"
msgstr "您没有任何代币余额"

#: src/pages/AddLiquidityV2/styled.tsx
msgid "Zap will be available soon."
msgstr "Zap 即将上线。"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "The more you stake and vote, the more KNC you will earn."
msgstr "质押并投票越多，获得的 KNC 越多。"

#: src/components/SearchModal/ImportRow.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/UserEnterPasscodeContent.tsx
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/Content.tsx
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
msgid "Clear Pending Transactions"
msgstr "清除待处理交易"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
msgid "Order Partially Filled"
msgstr "订单已部分成交"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/PendingWarning.tsx
msgid "Stuck transaction. Your transaction has been processing for more than {min} mins."
msgstr "交易卡住。您的交易已处理超过 {min} 分钟。"

#: src/components/ErrorBoundary/FallbackView.tsx
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/components/WalletPopup/AccountInfo/ActionButtonGroup.tsx
#: src/components/WalletPopup/type.ts
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
msgid "Protocol Fee"
msgstr "协议费用"

#: src/pages/ElasticLegacy/index.tsx
msgid "Due to a potential issue with our legacy <0>Elastic protocol</0>, we have permanently paused our <1>Elastic {0} (Legacy)</1>. If you wish to participate in our {1}, check out our new and audited <2>Elastic {2}</2>."
msgstr "由于我们的旧版 <0>Elastic 协议</0>存在潜在问题，我们已永久暂停 <1>Elastic {0}（Legacy）</1>。如果您希望参与 {1}，请查看我们全新的、已审计的 <2>Elastic {2}</2>。"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
msgid "Minimum Receiving"
msgstr "最小接收量"

#: src/components/Header/groups/KyberDaoGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/VoteConfirmModal.tsx
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
msgid "Pools"
msgstr "资金池"

#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Minimum Received"
msgstr "收到的最小值"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/index.tsx
msgid "Cancel All"
msgstr "全部取消"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/ConfirmOrderModal.tsx
msgid "I pay"
msgstr "我支付"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/DesktopTableRow.tsx
msgid "Add liquidity with price range:"
msgstr "在以下价格区间添加流动性："

#: src/pages/MyPool/index.tsx
msgid "Here you can view all your liquidity and staked balances in the Classic Pools."
msgstr "您可以在此查看经典资金池中的全部流动性与质押余额。"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "<0><1>Price Impact</1></0> is very high. You will lose funds!"
msgstr "<0><1>价格影响</1></0>非常高，您将损失资金！"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
msgid "Order Cancel Failed"
msgstr "订单取消失败"

#: src/components/TransactionSettings/index.tsx
#: src/pages/SwapV3/HeaderRightMenu.tsx
msgid "Degen mode is on. Be cautious!"
msgstr "Degen 模式已开启，请谨慎操作！"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ActionButtonLimitOrder.tsx
msgid "Checking Allowance..."
msgstr "正在检查授权..."

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for pairs with low price volatility. Anticipating price to fluctuate within ~30%. You can earn fees even if the price goes up by 15% or goes down by 15%."
msgstr "适合价格波动较低的交易对。预计价格波动约为 30%，即使价格上涨 15% 或下跌 15% 仍可赚取手续费。"

#: src/components/swapv2/LiquiditySourcesPanel/index.tsx
#: src/components/swapv2/LiquiditySourcesPanel/index.tsx
#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/LiquiditySourcesSetting.tsx
msgid "Liquidity Sources"
msgstr "流动性来源"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "In this default delegation method, your delegate is responsible for voting on your behalf and distributing your KNC rewards to you, though only you can withdraw/unstake your own KNC"
msgstr "在默认委托方式下，受托人将代您投票并向您分发 KNC 奖励，但只有您本人可以提取/解除质押 KNC。"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
msgid "Est. Swap Fee"
msgstr "预计交换手续费"

#: src/hooks/usePermit.ts
msgid "An error occurred while attempting to authorize this token. Please approve it normally instead."
msgstr "尝试授权此代币时出错，请改为正常授权。"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "Use this tool to find pairs that don't automatically appear in the interface"
msgstr "使用此工具查找不会自动显示在界面中的交易对"

#: src/pages/SwapV3/index.tsx
msgid "Your trade route"
msgstr "您的交易路由"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Alternatively, you can sign-into a new profile using your wallet <0>{0}</0>"
msgstr "或者，您可以使用钱包 <0>{0}</0> 登录新资料"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "My Staked"
msgstr "我的质押"

#: src/hooks/useClaimReward.ts
msgid "Something is wrong. Please try again later!"
msgstr "出现问题，请稍后再试！"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Voting Power this Epoch: {0}"
msgstr "本轮投票权：{0}"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/MobileTableRow.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableHeader.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/MigrationModal.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/MigrationModal.tsx
msgid "Earn Fees"
msgstr "赚取手续费"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "You have chosen option C for KyberSwap Elastic Exploit Treasury Grant Program"
msgstr "您已选择 KyberSwap Elastic 漏洞国库资助计划的选项 C"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
msgid "On-chain Price"
msgstr "链上价格"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapModalAreYouSure.tsx
msgid "If you're okay with this, please type the word 'confirm' below to accept this new amount."
msgstr "若您接受，请在下方输入“confirm”以确认新的数量。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ActionButtonLimitOrder.tsx
msgid "You will need to wrap your {inSymbol} to {wrapSymbol} before you can place a limit order. Your tokens will be exchanged 1 to 1."
msgstr "您需要先将 {inSymbol} 包装成 {wrapSymbol} 才能下限价单，代币将按 1:1 兑换。"

#: src/components/SearchModal/ImportToken.tsx
msgid "Import Token"
msgstr "导入代币"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Invalid Ethereum address"
msgstr "无效的以太坊地址"

#: src/components/SearchModal/ImportToken.tsx
msgid "This token isn’t frequently swapped. Please do your own research before trading."
msgstr "该代币交易并不频繁，请在交易前自行研究。"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaim.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Phase 2"
msgstr "阶段 2"

#: src/hooks/useWrapCallback.ts
msgid "Insufficient {nativeTokenSymbol} balance"
msgstr "{nativeTokenSymbol} 余额不足"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Download Wallet"
msgstr "下载钱包"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ProfileContent.tsx
msgid "Edit current account"
msgstr "编辑当前账户"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/index.tsx
msgid "Invalid pool info"
msgstr "无效的池子信息"

#: src/components/WalletPopup/ReceiveToken.tsx
msgid "Copy address to clipboard"
msgstr "复制地址到剪贴板"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "You are eligible for <0>{0}</0> unclaimed farming rewards, you can claim them by clicking the \"Claim Rewards\" button below."
msgstr "您有资格领取 <0>{0}</0> 的未领取挖矿奖励，可点击下方“领取奖励”按钮领取。"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaim.tsx
msgid "Available assets for claiming"
msgstr "可领取的资产"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Select a token to find your liquidity."
msgstr "选择一个代币以找到您的流动性。"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/PoolPosition.tsx
msgid "Your position <0/> {token0Symbol}-{token1Symbol} is <1>{statusMessage}</1><2/>"
msgstr "您的仓位 <0/>{token0Symbol}-{token1Symbol} <1>{statusMessage}</1><2/>"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
msgid "Coming soon..."
msgstr "即将推出..."

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/index.tsx
msgid "Select a Chain"
msgstr "选择链"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/OrderBook/index.tsx
msgid "No orders."
msgstr "暂无订单。"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款与条件"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/DelegateConfirmModal.tsx
msgid "Ethereum Address"
msgstr "以太坊地址"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Lowest possible slippage"
msgstr "最低可能滑点"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
msgid "Rewards are distributed every 7 days"
msgstr "奖励每 7 天发放一次"

#: src/pages/AddLiquidityV2/constants.ts
msgid "Suitable for pairs with low price volatility. Anticipating price to fluctuate within ~45%. You can earn fees even if the price goes up by 22.5% or goes down by 22.5%."
msgstr "适合价格波动较低的交易对。预计价格波动约为 45%，即使价格上涨 22.5% 或下跌 22.5% 仍可赚取手续费。"

#: src/components/TransactionSettings/index.tsx
msgid "Zap will include DEX aggregator to find the best price."
msgstr "Zap 将整合 DEX 聚合器以找到最佳价格。"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "You still have <0>{numberOfPosition}</0> liquidity positions that you haven't withdrawn from the Elastic farms yet, please withdraw and remove your funds on Elastic as soon as possible."
msgstr "您仍有 <0>{numberOfPosition}</0> 个流动性仓位尚未从 Elastic 挖矿池提取，请尽快在 Elastic 上提取并移除资金。"

#: src/constants/networks.ts
msgid "Classic is not supported on Blast. Please switch to other chains"
msgstr "Blast 上不支持 Classic，请切换至其他链"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/WarningBrave.tsx
msgid "Notice for Brave wallet users"
msgstr "Brave 钱包用户须知"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapBrief.tsx
msgid "Output Amount (incl. fee)"
msgstr "输出数量（含手续费）"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Email Verified"
msgstr "邮箱已验证"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Tier"
msgstr "等级"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Can be bought"
msgstr "可购买"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/CreateAlertForm.tsx
msgid "Specify the amount of time that must pass before the alert can be fired again."
msgstr "指定提醒再次触发前需要经过的时间。"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "The price of this pool is outside of your selected price range. Currently, your position is not earning any fees or rewards."
msgstr "该资金池价格已超出您选择的区间，当前仓位无法获取手续费或奖励。"

#: src/pages/SwapV3/Header.tsx
msgid "Swap between tokens on different chains"
msgstr "在不同链之间兑换代币"

#: src/components/Header/groups/SwapNavGroup.tsx
#: src/pages/SwapV3/Tabs/LimitTab.tsx
msgid "Limit Order doesn't support your current wallet type"
msgstr "限价单不支持您当前的钱包类型"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "The Estimated Rewards will vary based on the points earned by you and all campaign participants during the week. Check out how they are calculated in the <0>Information</0> tab."
msgstr "预估奖励会根据您和所有活动参与者本周获得的积分而变化。请在<0>信息</0>标签中查看计算方式。"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
msgid "Clear All Pending Transactions"
msgstr "清除所有待处理交易"

#: src/pages/SwapV3/ApprovalModal.tsx
msgid "Custom Allowance"
msgstr "自定义授权"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/QuoteSelector.tsx
msgid "On-Going Campaign"
msgstr "进行中的活动"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "<0>Swap</0> Tokens at Superior Rates"
msgstr "<0>兑换</0>代币，享受更优汇率"

#: src/components/SwapForm/hooks/useBuildRoute.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
#: src/state/burn/hooks.ts
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了问题"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Open Source"
msgstr "开源"

#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "Change"
msgstr "变动"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
msgid "KNC Migration"
msgstr "KNC 迁移"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/QuoteSelector.tsx
msgid "Choose your Route"
msgstr "选择您的路径"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "24H"
msgstr "24 小时"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/UpdatedBadge.tsx
msgid "We got you a higher amount. The initial output amount was {output}"
msgstr "我们帮您获得了更高的数量。最初的输出为 {output}"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "在您的钱包中确认此交易"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Opt Out"
msgstr "退出"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ActionButtonLimitOrder.tsx
msgid "Wrap {inSymbol}"
msgstr "包装 {inSymbol}"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Total LP Tokens"
msgstr "LP代币总数"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelStatusCountDown.tsx
msgid "*There is a possibility that the order might be filled before cancellation."
msgstr "*订单在取消前有可能被成交。"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Remove Amount"
msgstr "移除数量"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
msgid "Please review the details of your swap"
msgstr "请核对兑换详情"

#: src/components/Header/groups/KyberDaoGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "KNC Utility"
msgstr "KNC 工具"

#: src/pages/Campaign/components/Leaderboard.tsx
msgid "Your rank"
msgstr "您的排名"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "You have been delegated voting power from other address(es)"
msgstr "您获得了其他地址委托的投票权"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalHeader.tsx
msgid "Please review the details of your swap:"
msgstr "请核对您的兑换详情："

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Position"
msgstr "仓位"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "Chart is unavailable right now"
msgstr "图表暂不可用"

#: src/components/ConfirmAddModalBottom/index.tsx
msgid "Create Pool"
msgstr "创建池子"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
msgid "You will receive at least this amount, or your transaction will revert."
msgstr "您将至少收到该数量，否则交易将回滚。"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/MobileTableRow.tsx
msgid "Add to favorites"
msgstr "加入收藏"

#: src/hooks/useLogin.tsx
msgid "Connected successfully with Guest Profile."
msgstr "已成功连接到访客资料。"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "Sell Price"
msgstr "卖出价"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/TransactionItem.tsx
msgid "Cancel all orders"
msgstr "取消全部订单"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useWarningCreateOrder.tsx
msgid "Your limit order price is <0>{percentWithoutMinus}</0> lower than the market. You will be selling your {0} exceedingly cheap."
msgstr "您的限价单价格比市场价低 <0>{percentWithoutMinus}</0>，您将以极低价格卖出 {0}。"

#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "A cryptocurrency wallet gives you access to your digital tokens and acts as a gateway to many blockchain applications like KyberSwap. You can buy, store, send and swap tokens using this wallet.<0/><1/>On KyberSwap we support a list of wallets including: MetaMask, Coin98, Wallet Connect, Coinbase Wallet, Ledger and others."
msgstr "加密钱包让您掌控数字代币，并成为进入 KyberSwap 等区块链应用的入口。通过钱包，您可以购买、存储、发送和兑换代币。<0/><1/>KyberSwap 支持的部分钱包包括：MetaMask、Coin98、WalletConnect、Coinbase Wallet、Ledger 等。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
msgid "Cancel all orders failed. Please try again."
msgstr "取消全部订单失败，请重试。"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
msgid "Alert Created"
msgstr "提醒已创建"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Wallet address"
msgstr "钱包地址"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/InstantClaimModal.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Total Amount (USD)"
msgstr "总金额（美元）"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ActionButtonLimitOrder.tsx
msgid "Wrapping"
msgstr "包装中"

#: src/components/Header/groups/AboutNavGroup.tsx
msgid "KNC"
msgstr "KNC"

#: src/components/Announcement/AnnoucementView.tsx
msgid "My Inbox"
msgstr "我的收件箱"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "In Progress: Epoch {0}"
msgstr "进行中：第 {0} 轮"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
msgid "Read about KNC ↗"
msgstr "了解 KNC ↗"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Profile Details"
msgstr "资料详情"

#: src/components/Header/web3/WalletModal/index.tsx
msgid "Connecting Wallet"
msgstr "正在连接钱包"

#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "My Staked {0}"
msgstr "我的质押 {0}"

#: src/components/ElasticHackedModal.tsx
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/TableHeader.tsx
msgid "ACTION"
msgstr "操作"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Highlighted Pools"
msgstr "精选池"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/index.tsx
msgid "Trade Route"
msgstr "交易路线"

#: src/hooks/useLogin.tsx
msgid "Connected successfully with the current wallet address."
msgstr "已成功连接到当前钱包地址。"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Total Supply"
msgstr "代币总量"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "Add liquidity for a token pair and earn fees on the trades that are in your selected price range."
msgstr "为某个代币对添加流动性，并在您选定价格区间内的交易中赚取手续费。"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/DelegateConfirmModal.tsx
msgid "You are delegating your voting power to this address. Your stake balance will remain the same. The delegated address will be responsible for the transaction fee The delegated wallet will be able to vote from the <0>next epoch</0> onward"
msgstr "您正在将投票权委托给该地址，您的质押余额保持不变。该地址将负责支付交易手续费，并可从<0>下一轮</0>开始代表您投票。"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/LeftSection.tsx
msgid "Fees Earn"
msgstr "获得的手续费"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/PositionHistory.tsx
msgid "Tnx Hash"
msgstr "交易哈希"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/ContractAddress.tsx
msgid "contract"
msgstr "合约"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "None of the liquidity position(s) held by your wallet ({0}) were affected by the exploit."
msgstr "您的钱包（{0}）持有的流动性仓位均未受到此次攻击影响。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: src/pages/Oauth/AuthForm/ButtonGoogle.tsx
msgid "Sign-In with Google"
msgstr "使用 Google 登录"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/LiquiditySourcesSetting.tsx
msgid "{0} out of {numberOfDEXes} selected"
msgstr "已选择 {numberOfDEXes} 个中的 {0} 个"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "Buy Price"
msgstr "买入价"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Value of each trade (calculated at the point of the trade) on KyberSwap has to be ≥ $200."
msgstr "在 KyberSwap 上的每笔交易（按交易发生时计算）必须 ≥ 200 美元。"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "My referrals"
msgstr "我的推荐"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "You have turned on Degen Mode from settings. Trades with very high price impact can be executed"
msgstr "您已在设置中开启 Degen 模式，可执行价格影响非常高的交易"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/index.tsx
msgid "Token security info provided by Goplus. Please conduct your own research before trading"
msgstr "代币安全信息由 Goplus 提供，交易前请自行研究。"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/Vesting.tsx
msgid "Total Vested Amount (USDC)"
msgstr "总归属金额（USDC）"

#: src/components/CurrencyInputPanel/TokenInfo.tsx
#: src/components/WalletPopup/AccountInfo/ActionButtonGroup.tsx
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/PositionBanner.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "Total Rewards"
msgstr "奖励总额"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "You still have <0>{numberOfPosition}</0> liquidity positions and <1>{0}</1> unclaimed farming rewards that you haven't withdrawn from the Elastic farms yet. You will first need to withdraw all your liquidity positions by clicking on the \"Withdraw Positions\" button before you can claim your reward by clicking the \"Claim Rewards\" button."
msgstr "您仍有 <0>{numberOfPosition}</0> 个流动性仓位和 <1>{0}</1> 未领取的挖矿奖励尚未从 Elastic 挖矿池中提取。请先点击“Withdraw Positions”按钮提取所有仓位，再点击“Claim Rewards”按钮领取奖励。"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "NFT ID"
msgstr "NFT ID"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/Status.tsx
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "Subscribe to receive emails on your Elastic liquidity positions across all chains. Whenever a position goes<0>out-of-range</0> or comes back <1>in-range</1>, you will receive an email."
msgstr "订阅后可收到跨链 Elastic 流动性仓位邮件提醒。当仓位<0>超出区间</0>或重新<1>回到区间</1>时，您都会收到邮件。"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Explore Pools"
msgstr "探索资金池"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Thank you. You have chosen to Opt Out."
msgstr "感谢您的参与，您已选择退出。"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "ABOUT KNC"
msgstr "关于 KNC"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
msgid "Cooldown: <0>{0}</0>"
msgstr "冷却时间：<0>{0}</0>"

#: src/components/LiveChart/index.tsx
msgid "Past 24 hours"
msgstr "过去 24 小时"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Claming {amount} KNC"
msgstr "正在领取 {amount} KNC"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
msgid "Search by token name, symbol or address"
msgstr "按代币名称、符号或地址搜索"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Market Cap Rank"
msgstr "市值排名"

#: src/pages/NotificationCenter/PriceAlerts/AlertsHistory/index.tsx
msgid "No alerts yet"
msgstr "暂无提醒"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/SwapAction.tsx
msgid "No route found"
msgstr "未找到路径"

#: src/pages/SwapV3/ApprovalModal.tsx
msgid "You wish to give KyberSwap permission to use the selected token for transactions without any limit. You do not need to give permission again unless you have revoked it. This approve transaction will cost a gas fee."
msgstr "您将授权 KyberSwap 无限额度使用所选代币进行交易，除非撤销授权，否则无需再次授权。该授权交易会产生 Gas 费用。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "KyberSwap is a decentralized exchange (DEX) aggregator and an automated market maker (AMM). We provide our traders with the <0>superior token prices</0> by analyzing rates across hundreds of exchanges instantly! On the other hand, our liquidity providers can add liquidity to our pools to <1>earn fees and rewards!</1>"
msgstr "KyberSwap 是去中心化交易所（DEX）聚合器兼自动做市商（AMM）。我们通过即时分析数百家交易所的价格，为交易者提供<0>更优的代币价格</0>！同时，流动性提供者可向我们的资金池添加流动性以<1>赚取手续费和奖励！</1>"

#: src/components/Announcement/Popups/DetailAnnouncementPopup.tsx
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
msgid "KNC is a utility and governance token and an integral part of Kyber Network and its product KyberSwap - the multi-chain decentralized exchange (DEX) that provides superior rates for traders."
msgstr "KNC 是 Kyber Network 及其产品 KyberSwap 的通证与治理代币。KyberSwap 是一款跨链去中心化交易所（DEX），为交易者提供更优的汇率。"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "KyberSwap provides tools for tracking & adding liquidity to third-party Protocols. For any pool-related concerns, please contact the respective Liquidity Protocol directly."
msgstr "KyberSwap 提供工具以追踪并为第三方协议添加流动性。如需处理池子相关问题，请直接联系对应的流动性协议。"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "this profile"
msgstr "该资料"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelStatusCountDown.tsx
msgid "Order has been successfully cancelled."
msgstr "订单已成功取消。"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/components/Menu/FaucetModal.tsx
msgid "If your wallet is eligible, you will be able to request for some {tokenSymbol} tokens for free below. Each wallet can only request for the tokens once. You can claim:"
msgstr "如果您的钱包符合条件，可在下方申请领取一些 {tokenSymbol} 代币（免费）。每个钱包仅可申请一次，可领取："

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "Save time & effort"
msgstr "节省时间与精力"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/MarketInfo.tsx
msgid "View less"
msgstr "收起"

#: src/components/FeeControlGroup/index.tsx
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: src/components/swapv2/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Read more <0><1>here ↗</1>.</0>"
msgstr "了解更多<0><1>请点击此处 ↗</1>。</0>"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Note: {warningToken} is now <10% of the pool. Pool might become inactive if {warningToken} reaches 0%."
msgstr "注意：{warningToken} 目前占池子的份额不足 10%，若降至 0%，池子可能会失效。"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "Invalid wallet address"
msgstr "无效的钱包地址"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/const.ts
msgid "Expired Orders"
msgstr "已过期订单"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Value is updating"
msgstr "数值更新中"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useWarningCreateOrder.tsx
msgid "Limit order price is >={BETTER_PRICE_DIFF_THRESHOLD}% higher than the market. We just want to make sure this is correct"
msgstr "限价单价格高于市场价 ≥{BETTER_PRICE_DIFF_THRESHOLD}% ，请确认是否正确"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "undelegated your voting power"
msgstr "撤销了您的投票委托"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelOrderModal.tsx
msgid "I want to cancel my order where"
msgstr "我想取消的订单条件为"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
#: src/components/swapv2/ConfirmSwapModal.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
msgid "Confirm Swap Details"
msgstr "确认兑换详情"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/FAQ.tsx
msgid "Is there a deadline to claim your gas refunds?"
msgstr "领取 Gas 返还是否有截止日期？"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/NotificationCenter/PoolPosition.tsx
msgid "Min Price of your range is {minPrice} {token0Symbol} per {token1Symbol}"
msgstr "您区间的最低价格为每 {token1Symbol} {minPrice} {token0Symbol}"

#: src/components/Header/groups/EarnNavGroup.tsx
#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Farming Pools"
msgstr "挖矿池"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Proxy Contract"
msgstr "代理合约"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "Your {totalOrder} cancellation orders have been submitted"
msgstr "您提交了 {totalOrder} 笔取消订单"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "POSITION FEE (USD)"
msgstr "仓位费用（美元）"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
msgid "Place Limit Orders, Bridge Tokens or Buy Crypto"
msgstr "提交限价单、跨链桥接代币或购买加密货币"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
msgid "Total Liquidity"
msgstr "总流动性"

#: src/hooks/usePermit.ts
#: src/hooks/usePermit.ts
msgid "Permit Error"
msgstr "授权错误"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "Half"
msgstr "一半"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Select chains"
msgstr "选择链"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/EditOrderModal.tsx
msgid "Hard Edit"
msgstr "强制编辑"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/Participants.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/Participants.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/pages/MyPool/index.tsx
#: src/pages/MyPool/index.tsx
msgid "Import it."
msgstr "导入它。"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Here's a quick tutorial guide about KyberSwap's main features. Do you wish to have a look?"
msgstr "这里有一份 KyberSwap 主要功能的快速教程，是否查看？"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Your orders below has expired:<0/>{listOrderName}"
msgstr "以下订单已过期：<0/>{listOrderName}"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "POOLS"
msgstr "资金池"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "We paused all our Elastic farms on 18 April 2023, 4pm UTC. Information on this can be found in our announcement <0>here</0>"
msgstr "我们已于 2023 年 4 月 18 日 UTC 16:00 暂停所有 Elastic 挖矿池，详情请查看公告<0>点击此处</0>"

#: src/pages/Earns/components/RewardSyncing.tsx
msgid "Data is still syncing — takes up to 5 minutes."
msgstr "数据仍在同步中——最多需要 5 分钟。"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Profile updated"
msgstr "资料已更新"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "We found a pool with the same pair offering extra rewards. Migrate to this pool on Uniswap v4 hook to start earning farming rewards."
msgstr "我们发现同一交易对有额外奖励的资金池。迁移至该 Uniswap v4 hook 资金池即可开始赚取挖矿奖励。"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/index.tsx
msgid "Wrong Chain"
msgstr "网络错误"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "You have successfully unsubscribed from all email notifications"
msgstr "您已成功取消所有邮件通知"

#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/PositionLegacy.tsx
msgid "Remove without fees"
msgstr "免费移除"

#: src/pages/NotificationCenter/const.ts
msgid "Below"
msgstr "以下"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "You must connect wallet and fill an email first"
msgstr "请先连接钱包并填写邮箱"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/constant.ts
msgid "Welcome to KyberSwap - Trading Smart!"
msgstr "欢迎使用 KyberSwap —— 智慧交易！"

#: src/pages/Earns/PoolExplorer/MobileTableRow.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/TableHeader.tsx
msgid "Max APR"
msgstr "最大年化"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/CustomPopup.tsx
msgid "<0>Step: {stepNumber}/</0><1>{totalStep}</1>"
msgstr "<0>步骤：{stepNumber}/</0><1>{totalStep}</1>"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/SummaryNotify.tsx
msgid "Your orders below was successfully filled:<0/>{listOrderName}"
msgstr "以下订单已成功成交：<0/>{listOrderName}"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "To apply for KyberSwap Treasury Grant, complete your KYC process and select your preferred option before January 31, 2024 - 14 OTC"
msgstr "若要申请 KyberSwap 国库资助，请在 2024 年 1 月 31 日 OTC 14 点前完成 KYC 并选择您偏好的方案"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "Once you make a selection, you are unable to change your choice."
msgstr "一旦做出选择，便无法更改。"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/DelegateConfirmModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Undelegate"
msgstr "取消委托"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Option {userSelectedOption}"
msgstr "选项 {userSelectedOption}"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/ConfirmationPopup.tsx
msgid "Confirm Swap"
msgstr "确认兑换"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Stake Amount"
msgstr "质押数量"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/ActionButtons.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/pages/Oauth/AuthForm/EmailLoginForm.tsx
msgid "Sign-In with Email"
msgstr "使用邮箱登录"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Claim fees"
msgstr "领取手续费"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Pools matching your wallet tokens or top volume pools if no wallet is connected"
msgstr "匹配您钱包中代币的资金池；若未连接钱包，则显示交易量最高的资金池"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Only available on Polygon, you may need to spend a small gas fee to complete your KYC"
msgstr "仅在 Polygon 可用，完成 KYC 可能需要少量 Gas 费用"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Gas Refund Rewards is only available on Ethereum chain. Switch your network to continue <0>here</0>"
msgstr "Gas 返还奖励仅适用于以太坊链。请<0>在此</0>切换网络后继续"

#: src/components/Select/MultipleChainSelect/index.tsx
#: src/components/Select/MultipleChainSelect/SelectButton.tsx
msgid "All Chains"
msgstr "所有链"

#: src/components/Tutorial/index.tsx
#: src/components/Tutorial/index.tsx
msgid "Navigating Pools Tutorial"
msgstr "资金池导航教程"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "order to pay {tokenAmountIn} {tokenSymbolIn} and receive {tokenAmountOut} {tokenSymbolOut}"
msgstr "支付 {tokenAmountIn} {tokenSymbolIn} 并接收 {tokenAmountOut} {tokenSymbolOut}"

#: src/pages/Earns/components/RewardSyncing.tsx
msgid "Syncing..."
msgstr "同步中..."

#: src/pages/Oauth/AuthForm/ButtonEth.tsx
msgid "Signing In"
msgstr "正在登录"

#: src/components/Announcement/Popups/CenterPopup.tsx
msgid "Important Announcement!"
msgstr "重要公告！"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/InputEmail.tsx
#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Output is estimated. If the price changes by more than {displaySlp}% your transaction will revert."
msgstr "输出为估算值。若价格变动超过 {displaySlp}% ，交易将回滚。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "Once an order expires, it will be cancelled automatically. No gas fees will be charged."
msgstr "订单到期后将自动取消，不会收取 Gas 费用。"

#: src/components/ExpandableBox/index.tsx
msgid "Header"
msgstr "标题"

#: src/components/WalletPopup/RewardCenter.tsx
#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Your Reward"
msgstr "您的奖励"

#: src/components/Header/web3/NetworkModal/components/DraggableNetworkButton.tsx
msgid "Chain under maintenance. We will be back as soon as possible."
msgstr "链路维护中，我们将尽快恢复。"

#: src/components/ErrorBoundary/FallbackView.tsx
msgid "Oops! Something went wrong"
msgstr "糟糕！发生了错误"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Total Staked KNC"
msgstr "质押 KNC 总量"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "Update Vote"
msgstr "更新投票"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/utils.ts
msgid "Mint Function"
msgstr "铸币函数"

#: src/components/Header/groups/AboutNavGroup.tsx
#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/hooks/useLogin.tsx
msgid "Signed in successfully"
msgstr "登录成功"

#: src/pages/Earns/Landing/RewardSection.tsx
msgid "Total rewards"
msgstr "奖励总计"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "Claimed Reward"
msgstr "已领取奖励"

#: src/components/SwapForm/AddMEVProtectionModal.tsx
msgid "Failed to switch to {name} RPC Endpoint"
msgstr "切换到 {name} RPC 端点失败"

#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Insufficient Liquidity in the Liquidity Pool to Swap"
msgstr "流动性池中的流动性不足，无法进行兑换"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/GasRefundBox.tsx
msgid "Available to claim in <0/>"
msgstr "将在 <0/> 后可领取"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "You can turn on Degen Mode from Settings to execute trades with very high price impact. This can result in bad rates and loss of funds"
msgstr "您可以在设置中开启 Degen 模式以执行价格影响很高的交易，这可能导致糟糕的汇率并造成资金损失"

#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Wallet Address"
msgstr "钱包地址"

#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Notification Preferences"
msgstr "通知偏好"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPooledTokens.tsx
#: src/pages/ProAmmPool/PositionListItem.tsx
msgid "My Farm APR"
msgstr "我的挖矿年化收益率"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/InboxItemPriceAlert.tsx
#: src/components/Header/groups/SwapNavGroup.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/SwapButtonWithPriceImpact.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
#: src/pages/SwapV3/Tabs/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: src/pages/Verify/VerifyCodeModal/index.tsx
msgid "Your email has been verified successfully! You can now customize your preferences."
msgstr "邮箱已成功验证！您现在可以自定义偏好设置。"

#: src/components/SwapForm/PriceImpactNote.tsx
msgid "You can turn on Degen Mode from Settings to execute trades with very high price impact or Place a {limitOrderLink}. This can result in bad rates and loss of funds"
msgstr "您可以在设置中开启 Degen 模式以执行价格影响非常高的交易，或改下达 {limitOrderLink}。这可能导致不利的汇率并造成资金损失。"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "KyberSwap Elastic Exploit Treasury Grant Program (“Program”) will support Affected Users who have lost Affected Assets to the KyberSwap Elastic Exploit. Under the Program, an Affected User who fulfils Eligibility Requirements can choose from one of the following options for the Treasury Grants in respect of each Affected Address of such Affected User."
msgstr "KyberSwap Elastic 漏洞国库资助计划（“计划”）将支持在此次漏洞中损失资产的受影响用户。符合资格要求的用户，可针对每个受影响地址从以下资助方案中选择其一。"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/Content.tsx
msgid "Attention Item"
msgstr "注意事项"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
msgid "Since you have chosen to keep your current profile connected, we will keep it active whenever you switch wallets. If you ever wish to modify this setting, you can do so in your <0>user profile</0>."
msgstr "既然您选择保留当前资料连接，我们将在您切换钱包时保持其激活。如需修改此设置，可前往<0>用户资料</0>调整。"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
#: src/pages/Earns/PositionDetail/Header.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "In range"
msgstr "区间内"

#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Affected Assets previously locked in Affected Pools due to incorrect pool state as a result of the Primary Exploit, but which have been recovered from such liquidity pools."
msgstr "此前因主攻击导致池状态异常而锁定在受影响资金池中的资产，现已从这些池中追回。"

#: src/components/WalletPopup/SendToken/index.tsx
msgid "Sending {inputAmount} {inSymbol} to {recipient}"
msgstr "正在向 {recipient} 发送 {inputAmount} {inSymbol}"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Referral"
msgstr "推荐"

#: src/components/SwapForm/SwapModal/ConfirmSwapModalContent.tsx
msgid "There was an issue while trying to confirm your price. Please try to swap again."
msgstr "确认价格时发生问题，请重试兑换。"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "FOR TRADERS"
msgstr "面向交易者"

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/index.tsx
msgid "Gas Refund Program"
msgstr "Gas 返还计划"

#: src/pages/NotificationCenter/index.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
msgid "Your Profile"
msgstr "您的资料"

#: src/components/SwapForm/SwapActionButton/SwapButtonWithPriceImpact.tsx
#: src/components/WalletPopup/Transactions/Status.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
#: src/state/profile/hooks.ts
msgid "Imported Guest"
msgstr "导入的访客"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/index.tsx
msgid "You have to stake KNC to be able to vote and earn voting reward."
msgstr "您需要质押 KNC 才能参与投票并获得投票奖励。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/helpers.ts
msgid "You don't have sufficient fund for this transaction."
msgstr "您的资金不足，无法完成本次交易。"

#: src/pages/NotificationCenter/Profile/ImportAccountModal/index.tsx
msgid "Import Profile"
msgstr "导入资料"

#: src/components/WalletPopup/Transactions/index.tsx
msgid "Are you sure you want to clear all pending transactions? This will remove them from your list but will not affect their status on-chain."
msgstr "确定要清除所有待处理交易吗？此操作只会从列表中移除，不会影响其链上状态。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/LimitOrderForm.tsx
msgid "Order Placed"
msgstr "订单已提交"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useValidateInputError.tsx
msgid "Invalid input amount"
msgstr "输入数量无效"

#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Price impact is too high"
msgstr "价格影响相當大"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/TransactionTimeLimitSetting.tsx
msgid "Transaction time limit"
msgstr "交易时限"

#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Price impact is high"
msgstr "价格影响很大"

#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/StakeKNCComponent.tsx
msgid "Insufficient amount"
msgstr "数量不足"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/ActionButtons.tsx
msgid "Copy Txn Hash"
msgstr "复制交易哈希"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/InboxItemLO.tsx
msgid "{filledPercent}% Filled | Expired"
msgstr "成交 {filledPercent}% | 已过期"

#: src/pages/MarketOverview/index.tsx
#: src/pages/MarketOverview/TableContent.tsx
msgid "24h Volume"
msgstr "24 小时交易量"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/SelectTreasuryGrant.tsx
msgid "Choose Grant Option"
msgstr "选择资助选项"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/RewardSection.tsx
msgid "LM Reward:"
msgstr "流动性挖矿奖励："

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/TabSelector.tsx
msgid "Order History"
msgstr "订单历史"

#: src/components/SwapForm/TradeSummary.tsx
msgid "Swap fees charged by {clientId}."
msgstr "{clientId} 收取的兑换手续费。"

#: src/components/SwapForm/SlippageSetting.tsx
#: src/components/SwapForm/SwapModal/SwapDetails/index.tsx
#: src/components/swapv2/SwapModalFooter.tsx
#: src/components/swapv2/SwapSettingsPanel/SlippageSetting.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/Summary.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidityProAmm/index.tsx
msgid "Max Slippage"
msgstr "最大的滑点"

#: src/pages/Earns/components/ClaimModal/index.tsx
msgid "Compound"
msgstr "复投"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ProfileContent.tsx
msgid "Sign out of all accounts"
msgstr "退出所有账户"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TermAndPolicy.tsx
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/components/Menu/ClaimRewardModal.tsx
msgid "If your wallet is eligible, you will be able to claim your reward below. You can claim:"
msgstr "如果您的钱包符合条件，可在下方领取奖励。可领取："

#: src/pages/KyberDAO/KNCUtility/EligibleTxModal.tsx
msgid "Tier {0}"
msgstr "等级 {0}"

#: src/components/CurrencyInputPanel/TokenInfo.tsx
msgid "Sell"
msgstr "卖出"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Your KIP Voting Power"
msgstr "您的 KIP 投票权"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/const.ts
msgid "All Closed Orders"
msgstr "全部已关闭订单"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "Sign with your wallet"
msgstr "使用钱包签名"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "You can find the list of your liquidity positions in KyberSwap Elastic pools that were affected by the exploit below. Snapshots for each chain are taken based on the last block prior to the exploit.<0/><1/>Prices are sourced based on the closest available pricing data from CoinGecko immediately following the exploit."
msgstr "下方列出了本次攻击中受影响的 KyberSwap Elastic 资金池仓位列表。每条链的快照基于攻击发生前的最后一个区块。<0/><1/>价格数据来自攻击发生后 CoinGecko 提供的最近价格。"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListLimitOrder/TabSelector.tsx
msgid "You have {numberOfInsufficientFundOrders} active orders that don't have sufficient funds."
msgstr "您有 {numberOfInsufficientFundOrders} 个活跃订单资金不足。"

#: src/pages/ElasticSnapshot/components/Vesting.tsx
msgid "Grant Plan: USD stablecoins equivalent of {0} of Reference Value of Affected Assets associated with such Affected Address, vested over {1} months."
msgstr "资助方案：按受影响资产参考价值 {0} 的等值美元稳定币，分 {1} 个月线性归属。"

#: src/components/Announcement/Popups/TransactionPopup.tsx
msgid "all orders"
msgstr "所有订单"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/const.ts
msgid "All Active Orders"
msgstr "全部活跃订单"

#: src/pages/Campaign/index.tsx
msgid "My Est. Rewards"
msgstr "我的预估奖励"

#: src/components/FeeControlGroup/index.tsx
msgid "No tip"
msgstr "无提示"

#: src/components/Header/web3/SignWallet/ConfirmModal.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Profile/index.tsx
msgid "Keep Current Profile"
msgstr "保留当前资料"

#: src/pages/SwapV3/Header.tsx
msgid "Instantly buy or sell tokens at superior prices"
msgstr "即时以更优价格买卖代币"

#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/TokenPair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/ZapOut.tsx
msgid "Use Wrapped Token"
msgstr "使用包裹化代币"

#: src/pages/Earns/Landing/index.tsx
#: src/pages/Earns/PoolExplorer/Filter.tsx
msgid "Top 100 highest TVL Pools consisting of stable coins or correlated pairs"
msgstr "TVL 排名前 100 的稳定币或高度相关交易对资金池"

#: src/pages/Earns/PositionDetail/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/TableContent.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/index.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
#: src/pages/KyberDAO/StakeKNC/MigrateModal.tsx
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/VoteInformation.tsx
msgid "Vote Information"
msgstr "投票信息"

#: src/components/Tutorial/TutorialSwap/index.tsx
msgid "Add liquidity into our Pools to earn trading fees & participate in our Farms to earn additional rewards!"
msgstr "向我们的资金池添加流动性可赚取交易手续费，参与挖矿还可获得额外奖励！"

#: src/pages/Earns/UserPositions/index.tsx
msgid "Claim your claimable farming rewards from a position."
msgstr "领取该仓位的可领取挖矿奖励。"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/pages/ElasticSnapshot/index.tsx
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: src/pages/ProAmmPool/index.tsx
msgid "Here you can view all your liquidity and staked balances in the Elastic Pools."
msgstr "您可以在此查看 Elastic 资金池中的全部流动性与质押余额。"

#: src/components/ProAmm/Tab.tsx
msgid "Add a new position"
msgstr "新增仓位"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
msgid "This order is not supported gasless cancel. Because it was created by our old contract"
msgstr "该订单不支持免 Gas 取消，因为它由旧合约创建。"

#: src/components/Announcement/Popups/CenterPopup.tsx
#: src/components/Announcement/Popups/CtaButton.tsx
#: src/components/Announcement/Popups/DetailAnnouncementPopup.tsx
#: src/components/ElasticHackedModal.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
#: src/components/swapv2/LimitOrder/Modals/CancelButtons.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/pages/ElasticSnapshot/components/ChooseGrantModal.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/Announcement/MoreAction.tsx
#: src/pages/NotificationCenter/Menu/index.tsx
msgid "All Notifications"
msgstr "全部通知"

#: src/pages/NotificationCenter/NotificationPreference/index.tsx
msgid "Your notification preferences have been saved successfully"
msgstr "通知偏好已成功保存"

#: src/pages/NotificationCenter/CreateAlert/ConfirmModal.tsx
msgid "View Price Alerts"
msgstr "查看价格提醒"

#: src/components/Announcement/PrivateAnnoucement/InboxItemLO.tsx
msgid "100% Filled"
msgstr "已成交 100%"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPriceRange.tsx
msgid "Your position will be 100% composed of {quoteSymbol} at this price."
msgstr "按此价格，您的仓位将 100% 由 {quoteSymbol} 组成。"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Pool Found!"
msgstr "池已找到!"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalItem/index.tsx
msgid "You dont have Voting power"
msgstr "您没有投票权"

#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
msgid "KNC is a utility and governance token, and an integral part of Kyber Network and its flagship product KyberSwap. It is the glue that connects different stakeholders in Kyber's ecosystem."
msgstr "KNC 是 Kyber Network 及其旗舰产品 KyberSwap 的实用与治理代币，是连接 Kyber 生态各方的重要纽带。"

#: src/components/Menu/index.tsx
#: src/pages/Earns/components/ClaimAllModal/index.tsx
#: src/pages/Earns/UserPositions/DropdownAction.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/FarmLegacy.tsx
msgid "Claim Rewards"
msgstr "领取奖励"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/ListOrder/OrderItem.tsx
msgid "Filled"
msgstr "已成交"

#: src/pages/About/AboutKNC.tsx
#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
#: src/pages/About/AboutKyberSwap/index.tsx
#: src/pages/About/KyberSwapGeneralIntro.tsx
#: src/pages/BuyCrypto/index.tsx
msgid "Swap Now"
msgstr "立即兑换"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "pool"
msgstr "池"

#: src/pages/Campaign/components/Leaderboard.tsx
msgid "NUMBER OF REFERRALS"
msgstr "推荐人数"

#: src/components/Header/web3/WalletModal/index.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/SolanaConnectModal.tsx
#: src/pages/CrossChainSwap/components/TermAndPolicy.tsx
msgid "Connect your Wallet"
msgstr "连接您的钱包"

#: src/state/burn/hooks.ts
#: src/state/burn/hooks.ts
#: src/state/burn/hooks.ts
#: src/state/burn/hooks.ts
msgid "Insufficient balance"
msgstr "余额不足"

#: src/pages/KyberDAO/Vote/ProposalListComponent.tsx
msgid "No proposal found"
msgstr "未找到提案"

#: src/components/swapv2/TokenInfo/SecurityInfo/index.tsx
msgid "Contract Security"
msgstr "合约安全"

#: src/components/swapv2/LimitOrder/useNotificationLimitOrder.tsx
msgid "Order Filled"
msgstr "订单已成交"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/components/ProAmm/ProAmmPooledTokens.tsx
#: src/components/ProAmm/ProAmmPooledTokens.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
#: src/pages/ElasticLegacy/AllPositionLegacy.tsx
msgid "My Pooled {0}"
msgstr "我在池中的 {0}"

#: src/pages/CrossChainSwap/components/TransactionHistory.tsx
msgid "Success"
msgstr "成功"
